[
    {
        "url": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02w4GBiEcH5kUUecDwLgkzyaUzdzCBBjAdYSvGzJmBG7Wrsmsjc4qppFCtHdTm2HxKl",
        "id": "10238106525387827",
        "caption": "",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-07-30 10:47:43"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0ncTPsFt8wNwDyBHuLjyb923mPbLMTrqZ1bWK5v5vBooM6HShsutDrwrGrn8PgCVAl",
        "id": "10238099463131275",
        "caption": "",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-07-29 19:36:02"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0PYrHGytWGMGnbGh5cHPv85ArTWb94trg1fp686X1FVwQy2PKCkjaDtKJEZuq66VZl",
        "id": "1076449984579162",
        "caption": "\u00a1Comprometidos con el futuro de #LaNuevaInfancia! \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde8. \n\u2705 Mantuvimos un conversatorio con los j\u00f3venes de la Red Nacional Wampra Kunapak Yuyaykuna de World Vision Ecuador sobre el trabajo que realiza la Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil en la lucha contra la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil \ud83d\ude4c\ud83c\udffb.\n\n\u270d\ufe0f Durante el evento, firmamos el Plan de Acci\u00f3n para la Prevenci\u00f3n de la DCI, el Hambre y la Inseguridad Alimentaria, con acciones que fortalezcan el cambio social y de comportamiento para combatir la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil. \n\n\ud83d\udde3\ufe0f La secretaria T\u00e9cnica Mar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz destac\u00f3 que \u201ctodo empieza con los ni\u00f1os\u201d y alent\u00f3 a m\u00e1s actores a sumarse a la Red de Aliados por #LaNuevaInfancia, inspir\u00e1ndose en la fuerza y creatividad de las y los j\u00f3venes que hoy lideran acciones clave contra la DCI en el territorio. \u2728",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-07-30 14:39:24"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0ghKQXi9MqheKESR32krVk9DxFDHW2q2WtPLLwHw15EX3YnR3yRUGnAaGiM6aRt1xl",
        "id": "1076293837928110",
        "caption": "\u00a1Guano, en Chimborazo, se suma a la Caminata por la #LactanciaMaterna! \ud83e\udd31\nEste 2 de agosto, recorreremos 1 km junto a madres, padres, #LaNuevaInfancia y expertos que impulsan un Ecuador sin desnutrici\u00f3n.\n\u2705 Al finalizar, visita la Sala de Apoyo a la Lactancia para aclarar dudas.",
        "commentsCount": 2,
        "created_at": "2025-07-30 10:02:04"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/reel/739073518922182/",
        "id": "1076566617900832",
        "caption": "En Ecuador, 1 de cada 2 mam\u00e1s da lactancia exclusiva a sus beb\u00e9s hasta los 6 meses. \u00a1Esto debe cambiar! \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\n\ud83e\udd31\ud83e\ude81 \u00a1\u00danete a la Caminata 1 km por la #LactanciaMaterna en 9 ciudades del pa\u00eds!\n\ud83d\uddd3\ufe0f S\u00e1bado, 2 de agosto.\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://goo.su/zCUlGsP\n\n#LaNuevaInfancia",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-07-30 18:40:27"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0TNSLzCFDvmhuAZemQwDtkV4xP9EuhuXuYNEi9mXZdFxUZhfyom93tyvNAGfavjtjl",
        "id": "10238111312347498",
        "caption": "",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-07-30 18:20:59"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02x7dyQu8WzDePZf6JGSC4J2kA64WHcXNfiSgEDrwRzrBhQtVnoyBTUKia3k9u7tp1l",
        "id": "10238110518647656",
        "caption": "\u00a1\u00c9xitos en esta nueva etapa, querida @zaidarovira! \ud83d\udc9c\nS\u00e9 que con tu liderazgo en el @mingobiernoec los derechos de los ecuatorianos estar\u00e1n en buenas manos.\nTu compromiso con el pa\u00eds y con las familias es inspiraci\u00f3n. \u00a1Vamos con fuerza por #ElNuevoEcuador! \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa",
        "commentsCount": 3,
        "created_at": "2025-07-30 16:57:17"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl",
        "id": "1076530174571143",
        "caption": "\u00a1\u00danete a la Caminata por la #LactanciaMaterna! \ud83e\udd31\nEste 2 de agosto, en cada ciudad habr\u00e1 una Sala de Apoyo a la Lactancia \ud83d\udc9b \n\u2705\u00bfEst\u00e1s dando de lactar? S\u00famate al Lactat\u00f3n\n\u2705\u00bfEst\u00e1s embarazada? Aprende c\u00f3mo prepararte\nUna iniciativa de la Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil y Vicepresidencia Ecuador por #LaNuevaInfancia.",
        "commentsCount": 3,
        "created_at": "2025-07-30 17:20:59"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid025HHyGiC1djEoTeMtFqNs7NbHvXzrMqWmYbXJFuzwnDvrMEtfNra9dKU5BeK3Gfvyl",
        "id": "1076521041238723",
        "caption": "",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-07-30 17:01:12"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/789527796744943/",
        "id": "1076492324574928",
        "caption": "Ren Kai te invita a la Caminata por la #LactanciaMaterna \ud83e\udd31\ud83e\ude81 en Guayaquil.\ud83d\udccdEste s\u00e1bado 2 de agosto, te esperamos a las 8 am en la Explanada del Teatro Centro C\u00edvico.\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 Ven con tu familia y s\u00famate a la lucha contra la Desnutrici\u00f3n Cr\u00f3nica Infantil \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa.\n\n#LaNuevaInfancia",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-07-30 16:00:59"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02h5vYjg7eRFbQfgiJsmZDNXJ5aqpnC7DuRV22Etb2qWHjnVySLi76y2MUJeGaFeiFl",
        "id": "10238111732478001",
        "caption": "",
        "commentsCount": 2,
        "created_at": "2025-07-30 19:05:54"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/reel/1102158935310063/",
        "id": "1076589537898540",
        "caption": "\ud83e\udd13 #ChiquiTip por #LaNuevaInfancia | La leche materna es el mejor alimento para que tu beb\u00e9 crezca sano y sin Desnutrici\u00f3n Cr\u00f3nica Infantil \ud83d\udcaa.\n\ud83d\uddd3\ufe0f Este s\u00e1bado 2 de agosto, acomp\u00e1\u00f1anos a la Caminata por la #LactanciaMaterna \ud83e\udd31\ud83e\ude81.\n\u2705 Conoce d\u00f3nde participar: http://bit.ly/40L0OOy",
        "commentsCount": 2,
        "created_at": "2025-07-30 19:31:36"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/726658119990308/",
        "id": "1077187017838792",
        "caption": "La Dra. Caramelo te invita este s\u00e1bado 2 de agosto, a las 8 am, a la Caminata 1K por la #LactanciaMaterna \ud83e\udd31\ud83e\ude81.\ud83d\udccd En Quito asiste a la Plataforma Gubernamental del Sur.\ud83d\udc63 Caminemos juntos por el bienestar de #LaNuevaInfancia \ud83d\udc9c\u2728.\n\n\u00a1No te lo pierdas!",
        "commentsCount": 2,
        "created_at": "2025-07-31 13:35:01"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/1916372329199668/",
        "id": "1077345641156263",
        "caption": "\u00a1Atenci\u00f3n, Guayaquil! \ud83e\udd29 La cantante, Anna Bel\u00e9n, te invita este s\u00e1bado a la Caminata 1K por la #LactanciaMaterna \ud83e\udd31. \ud83d\uddd3\ufe0f 2 de agosto\ud83d\udccd Explanada del Centro C\u00edvico\u00a1Nos vemos ah\u00ed! \ud83d\ude09 \u00a1A la desnutrici\u00f3n le ganamos juntos!",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-07-31 19:06:21"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/1793528221594543/",
        "id": "1077310477826446",
        "caption": "Mara Topic se suma a la Caminata 1K por la #LactanciaMaterna \ud83e\udd31\ud83e\ude81, un evento que impulsa el cuidado y desarrollo saludable de #LaNuevaInfancia \ud83d\udc9c.\ud83d\udccd Te esperamos en Guayaquil, este s\u00e1bado 2 de agosto, a las 8 am en la Explanada del Teatro Centro C\u00edvico. \ud83d\udc63",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-07-31 17:44:42"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02yAUAWFoBmSRiufhC4X6f9ssmXvWfi6mCxfBfnvSC6QykDyZaJT3UgcCm9ouBFrDAl",
        "id": "10238124656001081",
        "caption": "",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-07-31 19:14:04"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/727595840084163/",
        "id": "1077915131099314",
        "caption": "\ud83c\udfa4 La cantante Maryangel \ud83e\udd29 te espera en la Caminata 1K por la #LactanciaMaterna \ud83e\udd31\ud83e\ude81Asiste este s\u00e1bado, 2 de agosto, a las 8:00 am en Zaruma.\ud83d\udccdParque Central del cant\u00f3n\ud83d\udc63 Juntos, paso a paso, por el bienestar de #LaNuevaInfancia \ud83c\udf1f.",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-01 10:44:04"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0CLWMHWHCs4Ub7sbEXuMUkh6niZFzp6puKEz2cZpbUehUaCkTdNnbxLTfvFafUWKKl",
        "id": "10238148516437577",
        "caption": "",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-02 17:10:15"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0QZPaWFuQkTgcgTkaWY3dwBdKKDwsopL3ZC7RxsyFjTzQES15b4PJFKKJYvvPxiUwl",
        "id": "1080342987523195",
        "caption": "\ud83d\udcda La secretaria t\u00e9cnica Mar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz, junto a la Vicepresidencia Ecuador, Mar\u00eda Jos\u00e9 Pinto, el titular del Ministerio Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica Social Ecuador, Harold Burbano, y Romina Mu\u00f1oz del Ministerio de Cultura y Patrimonio, compartieron con ni\u00f1as y ni\u00f1os de la Casa de Acogida Campi de Yoder en la Biblioteca Nacional Eugenio Espejo .\n\n\ud83e\udd29 Durante el recorrido, visitamos la capilla \u26ea , la sala de cine \ud83c\udfac y la hemeroteca que cuenta con m\u00e1s de 1\u2019800.000 libros \ud83d\udcda y 1\u2019200.000 peri\u00f3dicos \ud83d\udcf0.\n\u261d\ufe0f Estos espacios fomentan la identidad, cultura e historia para el aprendizaje de todos.\n\n#LaNuevaInfancia",
        "commentsCount": 7,
        "created_at": "2025-08-04 11:42:21"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0cYQPYWKLa7aszEVQc1XN3nQZyk3RVwWtfdBFjt9Jzf7tpXKAbNGaakrinJpzUK32l",
        "id": "1081375410753286",
        "caption": "\ud83d\udccd#LosR\u00edos | En Quevedo, con Ministerio Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica Social Ecuador y Ministerio de Salud P\u00fablica, compartimos una jornada de informaci\u00f3n por la Semana de la #LactanciaMaterna \ud83e\udd31\ud83e\ude81.\n\u2705 Hablamos sobre c\u00f3mo prevenir la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil, la importancia del Bono 1000 D\u00edas y la app #InfanciaEc. \ud83d\udcf2\n\n#LaNuevaInfancia",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-05 18:58:01"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02PtQGF9qua4ULwTfoLCupsy9cRtMtXxnDauvHFGjJbXqZ1eWE5cpgX8RFxZ4XxQjDl",
        "id": "10238181921512683",
        "caption": "",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-05 09:36:34"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid031Uak51jEXJ8gTo8eFKufZTMYLfRbvw7teufqJy3Vn6NX4eZarM27y17GU4jirjkwl",
        "id": "1082113770679450",
        "caption": "",
        "commentsCount": 2,
        "created_at": "2025-08-06 17:47:40"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/reel/781267847981719/",
        "id": "1082159224008238",
        "caption": "\ud83e\udd13 #ChiquiTip por #LaNuevaInfancia | Mam\u00e1, dar de lactar tiene doble beneficio: cuida tu salud y la de tu beb\u00e9. \ud83e\udd31\ud83d\udc9c\nLa leche materna fortalece el desarrollo, previene enfermedades y crea un v\u00ednculo \u00fanico con tu hija o hijo. \u2728\n\n\u25b6\ufe0f Dale play y conoce m\u00e1s.",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-06 19:30:10"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0tNRf95BFof14qPcWwUCcFiczz2Dj9jp7CuajFaveWfSV5YX3fpZtvbB9wFJWQJTZl",
        "id": "10238223344108222",
        "caption": "",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-08 15:11:14"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/reel/1695141397860208/",
        "id": "1084944780396349",
        "caption": "El #10DeAgosto nos recuerda que la libertad se defiende con valent\u00eda y unidad. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa Reafirmamos nuestro compromiso de enfrentar con firmeza al crimen organizado y construir #ElNuevoEcuador: seguro, justo y con m\u00e1s oportunidades para #LaNuevaInfancia, las familias y la comunidad.",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-10 07:54:31"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0rmVN7YTT7w2ewVC44cgjMGno4ez9fWvGZzKAw5zr8QbdT9j5g8HUng8qNcJXjUFRl",
        "id": "1085997453624415",
        "caption": "\ud83d\udccd#Guayas | En Dur\u00e1n realizamos un taller de alimentaci\u00f3n saludable \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 con productos locales y nutritivos para embarazadas, ni\u00f1as y ni\u00f1os mayores de 6 meses.\n\u2705 Fomentamos la #LactanciaMaterna \ud83e\udd31 exclusiva y complementaria para #LaNuevaInfancia \u2728.",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-11 15:00:48"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0mbGgnQh1324jK3mRNmQ83JcCSqamBZi5ntjpobSwqPucMWdNPwvBVyCAuX13cL39l",
        "id": "10238270100277097",
        "caption": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa Hoy marchamos #FirmesPorEcuador.",
        "commentsCount": 5,
        "created_at": "2025-08-12 08:16:10"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0HXGyKErdq1Lw7qtMBT1CVmDRNntM1Uh5JTbLMQTAgnRhaSMs6yXLdvE9faMQxNu1l",
        "id": "1086574176900076",
        "caption": "\ud83d\udca7Consumir agua segura es cuidar la salud \ud83d\ude09.\nHierve el agua entre 1  a 3 minutos antes de tomarla \ud83d\udeb0. Te ayudar\u00e1 a prevenir enfermedades y evita que la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil entre en tu hogar \u274c\ud83c\udfe1.\n\n\u00a1A la desnutrici\u00f3n le ganamos juntos!\n\n#LaNuevaInfancia",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-12 08:48:12"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "id": "10238276206149740",
        "caption": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\u00a1Hoy demostramos que estamos #FirmesPorEcuador! Porque todos merecemos un mejor pa\u00eds, m\u00e1s seguro, pr\u00f3spero y con m\u00e1s oportunidades. Mientras los #Jueces quieren detenernos para conseguirlo, nosotros nos unimos por un pa\u00eds donde #LaNuevaInfancia crezca sin limitaciones.",
        "commentsCount": 22,
        "created_at": "2025-08-12 17:56:16"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/reel/1834684057258925/",
        "id": "10238275464131190",
        "caption": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaaHoy se escuch\u00f3 la voz del Ecuador: no aceptamos que los #Jueces act\u00faen por intereses personales. \nDefendemos un pa\u00eds seguro, con educaci\u00f3n, cultura, empleo y futuro para #LaNuevaInfancia.\n\n#FirmesPorEcuador",
        "commentsCount": 6,
        "created_at": "2025-08-12 16:40:19"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/",
        "id": "10238273460521101",
        "caption": "\u26a0\ufe0f En Ecuador, en el 2023 - 2024, m\u00e1s de 72 mil ni\u00f1os dejaron sus estudios por factores como la inseguridad. No podemos permitir que la violencia les robe su educaci\u00f3n y su futuro. Hoy marchamos #FirmesPorEcuador porque la seguridad tambi\u00e9n es el derecho de #LaNuevaInfancia. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa",
        "commentsCount": 10,
        "created_at": "2025-08-12 13:56:28"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0JvXhrxwMtspDntBRVg92BNYB6LXPFH1SWWzjyFPoXQr545p2s173X9XYKMCda4M3l",
        "id": "1088202870070540",
        "caption": "\ud83d\udccd#Pichincha | En Cochapamba, junto a Ministerio de Salud P\u00fablica, capacitamos sobre controles prenatales y de ni\u00f1o sano, #LactanciaMaterna\ud83e\udd31 y alimentaci\u00f3n complementaria a partir de los 6 meses de #LaNuevaInfancia. \ud83c\udf1f\n\u2705 Destacamos la importancia del Bono 1000 D\u00edas para prevenir la desnutrici\u00f3n.",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-14 10:34:34"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl",
        "id": "1089254589965368",
        "caption": "\ud83d\udccd#LosR\u00edos | En el cant\u00f3n Mocache, junto a Ministerio Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica Social Ecuador, Ministerio de Salud P\u00fablica y actores locales, realizamos un taller de alimentaci\u00f3n saludable con productos locales \ud83e\udd58.\n\u2705 Dialogamos sobre planificaci\u00f3n familiar y el Bono 1000 D\u00edas para prevenir la desnutrici\u00f3n \ud83d\udc4f.\n\n#LaNuevaInfancia.",
        "commentsCount": 6,
        "created_at": "2025-08-15 17:02:33"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid037cPpU8LBE5Yena5CQ6KghbQPLoyyfSiscyYKpKqMwTpcTT2aoKHRQsaTi9VcFn7Pl",
        "id": "10238315328847783",
        "caption": "",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-15 19:41:17"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid034qREDPrNonMe8AvaeBNFUafMfHmnEPwMB76NpEXSnbbT41HkEncx8dTVA62g3YmSl",
        "id": "1089146993309461",
        "caption": "\ud83e\udd1d \u00a1A la desnutrici\u00f3n le ganamos juntos!\nNos reunimos con las fundaciones FISE, Vivimos para Servir, FIERPI, Ind\u00edgena de Salud del Ecuador y l\u00edderes comunitarios de Pichincha para impulsar soluciones frente a la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil. \u2728\n\n\u2705 Acordamos capacitar a la comunidad sobre c\u00f3mo prevenir la DCI, acercar los servicios del Estado en las Brigadas por #LaNuevaInfancia con controles de salud, #LactanciaMaterna \ud83e\udd31 y la importancia del Bono 1000 D\u00edas para embarazadas, ni\u00f1as y ni\u00f1os.\ud83c\udf1f\n\n#LaNuevaInfancia",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-15 13:25:05"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0C5DwDfDGVCMukrU6NL6kJ2QJJvX8CrSpeFbdTnbUbNd7yqgmbLwQ612SSpXarhJLl",
        "id": "1089037803320380",
        "caption": "\u2139\ufe0f Informaci\u00f3n confiable, \ud83e\uddd1\u200d\u2695\ufe0frecomendaciones de expertos para prevenir la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil, \ud83c\udf4frecetas nutritivas y mucho m\u00e1s es lo que encontrar\u00e1s en nuestra app #InfanciaEc. \ud83d\udcf2 \n\u00a1Desc\u00e1rgala ya! \u26a0\ufe0f Disponible en Play Store\n\n#LaNuevaInfancia",
        "commentsCount": 2,
        "created_at": "2025-08-15 10:30:14"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02mD6xeh4J24Uwx9vw1T6NaqMoZddJPs8oJMtQiPhtw96Vs5vYwGvExsGtFfS6MwDQl",
        "id": "1090101436547350",
        "caption": "\u00a1Lo sabemos! \ud83e\udee3 Has olvidado llevar a tu beb\u00e9 a su control \ud83d\ude48 \u00a1Que no vuelva a pasar! \ud83d\udcf2 Con #InfanciaEc, lleva un registro completo de la salud de tu beb\u00e9. \u00a1Todo en un solo lugar al alcance de tu mano! \ud83d\ude09\n#LaNuevaInfancia",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-16 19:00:13"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02vKa3AvwWioYADBv5vZvggseL8uZUcnaA74WD5FvFSkM75PSLrdi5a4bjncW5WxxEl",
        "id": "1090026556554838",
        "caption": "\ud83d\udccd#Guayas | En Guasmo Sur desarrollamos la Brigada por #LaNuevaInfancia junto a instituciones del Estado \ud83c\udf1f. Brindamos controles de salud \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f, vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89, cedulaci\u00f3n \ud83e\udeaa y m\u00e1s.\n\u2705 Desde la Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil compartimos informaci\u00f3n sobre el Bono 1000 D\u00edas para prevenir la desnutrici\u00f3n.",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-16 16:14:30"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0Z6tCgm1c382qywVzwyYmVVZEJAmCgHke3SATheecgn4iQ6523KBvnGqj9z678HiXl",
        "id": "10238314941998112",
        "caption": "",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-15 18:49:43"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid04Z3Gbuii6cPr4mZb6UpB5cXgyjPLdC2oLi1ZdGK3e65WpSLhSjVwZ3jWkmS5E6tcl",
        "id": "1090801419810685",
        "caption": "\u261d\ufe0f \u00a1La #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil se puede prevenir! Nuestra app #InfanciaEc te ofrece consejos semanales para mantener a tu beb\u00e9 sano y fuerte.\nDesc\u00e1rgala en Play Store.\n\n#LaNuevaInfancia",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-17 14:57:33"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0MDYpRX8AAjhYFJn82ZmTD8sZeERJ8RNjwdgkeBX5HAcs8Cd9KBJESWz3m1CQVP9Cl",
        "id": "10238341173813891",
        "caption": "#ElNuevoEcuadorConstruye",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-17 20:39:27"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02RCrZjYkf2FdgmoHhfiQhdMMP5ddj9ppRS7hG14eiFr6K8zqkcx1CzTqMoqoGuGn6l",
        "id": "1090881996469294",
        "caption": "\ud83d\udccd#Chimborazo | En la comunidad Tambillo Bajo, en el cant\u00f3n Colta, realizamos la Brigada por #LaNuevaInfancia junto a instituciones del Estado y actores locales.\ud83e\udd1d\n\u2705 Informamos sobre el Bono 1000 D\u00edas y la app #InfanciaEc para prevenir la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil. \ud83d\udc4f",
        "commentsCount": 2,
        "created_at": "2025-08-17 17:52:40"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l",
        "id": "1091602179730609",
        "caption": "\ud83d\udccc Bolet\u00edn de Prensa \ud83d\udcf0 | \u00a1Hist\u00f3rica inversi\u00f3n para el bienestar de #LaNuevaInfancia! #ElNuevoEcuador destin\u00f3 USD 442.6 millones en 2025 para prevenir la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Conoce m\u00e1s aqu\u00ed: https://goo.su/WWZJrPS",
        "commentsCount": 6,
        "created_at": "2025-08-18 15:24:06"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl",
        "id": "1091689749721852",
        "caption": "\u261d\ufe0f #ElNuevoEcuadorImpulsa la lucha contra la desnutrici\u00f3n infantil. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\nEn 2025, destinamos USD 442.6 millones a la Estrategia #EcuadorSinDesnutrici\u00f3n para cuidar a #LaNuevaInfancia y mujeres embarazadas. \n\ud83c\udf1f  \u00a1Por un pa\u00eds con m\u00e1s oportunidades para la ni\u00f1ez!",
        "commentsCount": 1,
        "created_at": "2025-08-18 18:33:48"
    },
    {
        "url": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0P1jhva4TMMcPwr7RHuP8d1tuduYitR827RjYkVYJcYFHDAxmDxmkAbVmjyK7QD6Fl",
        "id": "1092511306306363",
        "caption": "\ud83d\udccd#Guayas | \u00a1Capacitamos sobre c\u00f3mo prevenir la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil en Daule! \ud83e\udd1d\nEn el taller \u201cCreciendo Sanos y Fuertes\u201d resaltamos la importancia del Bono 1000 D\u00edas y la #LactanciaMaterna\ud83e\udd31 para un desarrollo saludable de #LaNuevaInfancia desde el primer d\u00eda.\ud83c\udf1f",
        "commentsCount": 2,
        "created_at": "2025-08-19 14:40:02"
    }
]