[
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0ghKQXi9MqheKESR32krVk9DxFDHW2q2WtPLLwHw15EX3YnR3yRUGnAaGiM6aRt1xl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0ghKQXi9MqheKESR32krVk9DxFDHW2q2WtPLLwHw15EX3YnR3yRUGnAaGiM6aRt1xl?comment_id=3197808400366941",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc2MjkzODM3OTI4MTEwXzMxOTc4MDg0MDAzNjY5NDE=",
        "comment": null,
        "user": "Jhos Sil",
        "user_profile": "https://scontent-atl3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/519208485_10235602230533136_3415876401137215429_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=OQTyIzil-IIQ7kNvwE_Mjxs&_nc_oc=Adnhj9-zgFq_8BswB-xXBAzk_4IzntJeFR9T7NXtGG1NC3w0Sbd3CoxxIpHqAigk_81VGX7xOh6Sm5SG-CH0LOw0&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-atl3-2.xx&_nc_gid=SxpzPzUhSuBVZKOpkuOFFg&oh=00_AfRVp4DUUuUx__EPeEAMhEgShr2jLgPc0TW8SDpE5jkJfQ&oe=68904996",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-07-30 14:08:08",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u00a1Guano, en Chimborazo, se suma a la Caminata por la #LactanciaMaterna! \ud83e\udd31\nEste 2 de agosto, recorreremos 1 km junto a madres, padres, #LaNuevaInfancia y expertos que impulsan un Ecuador sin desnutrici\u00f3n.\n\u2705 Al finalizar, visita la Sala de Apoyo a la Lactancia para aclarar dudas.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0ghKQXi9MqheKESR32krVk9DxFDHW2q2WtPLLwHw15EX3YnR3yRUGnAaGiM6aRt1xl",
        "facebookId": "1076293837928110",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0ghKQXi9MqheKESR32krVk9DxFDHW2q2WtPLLwHw15EX3YnR3yRUGnAaGiM6aRt1xl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0ghKQXi9MqheKESR32krVk9DxFDHW2q2WtPLLwHw15EX3YnR3yRUGnAaGiM6aRt1xl?comment_id=1703497140352890",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc2MjkzODM3OTI4MTEwXzE3MDM0OTcxNDAzNTI4OTA=",
        "comment": "All\u00ed estaremos \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
        "user": "Javox Centeno Maldonado",
        "user_profile": "https://scontent-atl3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/469698124_10162968193207975_7218682206091602092_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=hRMLhSjSilAQ7kNvwFH50HN&_nc_oc=AdkNSmeK_uNJS2sv1n1PaApwa0lRGm0TND0S8sAiWb-gBIx6zNp6u90vYCaJRrLIxjBFqX6g1HRV1vQm05b6u5lq&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-atl3-1.xx&_nc_gid=SxpzPzUhSuBVZKOpkuOFFg&oh=00_AfRr9A1wJcWAH8b6mqJa0oxBj0D3Dg1JKvB4Fg5Wvy2B1A&oe=68904406",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/jcentenomaldonado",
        "created_at": "2025-07-30 14:02:15",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u00a1Guano, en Chimborazo, se suma a la Caminata por la #LactanciaMaterna! \ud83e\udd31\nEste 2 de agosto, recorreremos 1 km junto a madres, padres, #LaNuevaInfancia y expertos que impulsan un Ecuador sin desnutrici\u00f3n.\n\u2705 Al finalizar, visita la Sala de Apoyo a la Lactancia para aclarar dudas.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0ghKQXi9MqheKESR32krVk9DxFDHW2q2WtPLLwHw15EX3YnR3yRUGnAaGiM6aRt1xl",
        "facebookId": "1076293837928110",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02w4GBiEcH5kUUecDwLgkzyaUzdzCBBjAdYSvGzJmBG7Wrsmsjc4qppFCtHdTm2HxKl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02w4GBiEcH5kUUecDwLgkzyaUzdzCBBjAdYSvGzJmBG7Wrsmsjc4qppFCtHdTm2HxKl?comment_id=1253627106457491",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODEwNjUyNTM4NzgyN18xMjUzNjI3MTA2NDU3NDkx",
        "comment": "Una gran y noble labor la que haces.",
        "user": "Monica Ortega",
        "user_profile": "https://scontent.fbsb20-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/494216049_10162253849251708_1101879419128007255_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=CGe3JD2uuNAQ7kNvwH2wpqH&_nc_oc=Adk1hPuS-qUHMIj5n85qna5rLd_XmTvkaGztdAbojwzrrbuLDJFVB4hNROsvb1KnRkA&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fbsb20-1.fna&_nc_gid=aQ8DFtydyXjXFlRlRyyK-w&oh=00_AfSd-uldmtcYpSATJuWRaxLy4JGp0DuQV9UZ4k2F5ELVAg&oe=68905A12",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-07-30 10:52:02",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "Mar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz. 4,088 likes \u00b7 219 talking about this. Digital creator",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02w4GBiEcH5kUUecDwLgkzyaUzdzCBBjAdYSvGzJmBG7Wrsmsjc4qppFCtHdTm2HxKl",
        "facebookId": "10238106525387827",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0PYrHGytWGMGnbGh5cHPv85ArTWb94trg1fp686X1FVwQy2PKCkjaDtKJEZuq66VZl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0PYrHGytWGMGnbGh5cHPv85ArTWb94trg1fp686X1FVwQy2PKCkjaDtKJEZuq66VZl?comment_id=1250115333328684",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc2NDQ5OTg0NTc5MTYyXzEyNTAxMTUzMzMzMjg2ODQ=",
        "comment": "Hagamos #SUFICIENTE para que cada ni\u00f1a, ni\u00f1o y adolescente tenga un futuro lleno de oportunidades \ud83e\udde1",
        "user": "World Vision Ecuador",
        "user_profile": "https://scontent.fbgw66-2.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/311688990_475176411319422_4253799449795685231_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=2d3e12&_nc_ohc=S84_SyEI3xYQ7kNvwHfCXPB&_nc_oc=AdlPw39I8XC3vmvCqALS2LX4M7l9zYAh8oTwcLuDcL90_dwyueVwDHHQ8Tti5hBYsAs&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fbgw66-2.fna&_nc_gid=OJ_oXE_I_hvRroKxDge1FQ&oh=00_AfQ9sKf50IVvOSgwySP_qyS5cIR7iueB2O9MXcmXai9qCA&oe=68903B62",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/worldvisionec",
        "created_at": "2025-07-30 14:51:56",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u00a1Comprometidos con el futuro de #LaNuevaInfancia! \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde8. \n\u2705 Mantuvimos un conversatorio con los j\u00f3venes de la Red Nacional Wampra Kunapak Yuyaykuna de World Vision Ecuador sobre el trabajo que realiza la Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil en la lucha contra la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil \ud83d\ude4c\ud83c\udffb.\n\n\u270d\ufe0f Durante el evento, firmamos el Plan de Acci\u00f3n para la Prevenci\u00f3n de la DCI, el Hambre y la Inseguridad Alimentaria, con acciones que fortalezcan el cambio social y de comportamiento para combatir la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil. \n\n\ud83d\udde3\ufe0f La secretaria T\u00e9cnica Mar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz destac\u00f3 que \u201ctodo empieza con los ni\u00f1os\u201d y alent\u00f3 a m\u00e1s actores a sumarse a la Red de Aliados por #LaNuevaInfancia, inspir\u00e1ndose en la fuerza y creatividad de las y los j\u00f3venes que hoy lideran acciones clave contra la DCI en el territorio. \u2728",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0PYrHGytWGMGnbGh5cHPv85ArTWb94trg1fp686X1FVwQy2PKCkjaDtKJEZuq66VZl",
        "facebookId": "1076449984579162",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0ghKQXi9MqheKESR32krVk9DxFDHW2q2WtPLLwHw15EX3YnR3yRUGnAaGiM6aRt1xl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0ghKQXi9MqheKESR32krVk9DxFDHW2q2WtPLLwHw15EX3YnR3yRUGnAaGiM6aRt1xl?comment_id=1414976949782828",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc2MjkzODM3OTI4MTEwXzE0MTQ5NzY5NDk3ODI4Mjg=",
        "comment": "Excelente",
        "user": "Noe Garzon Vera",
        "user_profile": "https://scontent.fmji4-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/472182422_2841659526008352_8870278106033350437_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=duUd9Pf-yYEQ7kNvwGrU-ks&_nc_oc=Adn3ebKKmJPZLthaIHPMu5vFE-wP3768d3t0pkJE-yVeMmME66YOpKGSwkuj4ZZfZCY&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fmji4-1.fna&_nc_gid=QCqTJihZjFlolX14k7LnFw&oh=00_AfTPqJPuXIHWsOLfbD26sal1uogUJ9Nak4l_3sCqdfBJ0Q&oe=68904D34",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-07-30 16:32:10",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u00a1Guano, en Chimborazo, se suma a la Caminata por la #LactanciaMaterna! \ud83e\udd31\nEste 2 de agosto, recorreremos 1 km junto a madres, padres, #LaNuevaInfancia y expertos que impulsan un Ecuador sin desnutrici\u00f3n.\n\u2705 Al finalizar, visita la Sala de Apoyo a la Lactancia para aclarar dudas.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0ghKQXi9MqheKESR32krVk9DxFDHW2q2WtPLLwHw15EX3YnR3yRUGnAaGiM6aRt1xl",
        "facebookId": "1076293837928110",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0ghKQXi9MqheKESR32krVk9DxFDHW2q2WtPLLwHw15EX3YnR3yRUGnAaGiM6aRt1xl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0ghKQXi9MqheKESR32krVk9DxFDHW2q2WtPLLwHw15EX3YnR3yRUGnAaGiM6aRt1xl?comment_id=745573071554409",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc2MjkzODM3OTI4MTEwXzc0NTU3MzA3MTU1NDQwOQ==",
        "comment": "Lo maximo",
        "user": "Carlos Centeno",
        "user_profile": "https://scontent.fgye1-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/405470793_10232620528361243_6029142374954365263_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=C4_AJ2w_IYEQ7kNvwHsdqNv&_nc_oc=AdmfhPOQR0RZK8meKHItqUJ-ljtxCw06ok2nj7NCR6HFWz1Mt33jiTDFBem9O39pz1w&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fgye1-1.fna&_nc_gid=hECzuVextOK3fHslBwmfgA&oh=00_AfQDV787xgcl3uWm9zp-wABbQQR4XDciHu0FnKcPfPAqxA&oe=6890547F",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/carlos.centeno.7583",
        "created_at": "2025-07-30 16:59:37",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u00a1Guano, en Chimborazo, se suma a la Caminata por la #LactanciaMaterna! \ud83e\udd31\nEste 2 de agosto, recorreremos 1 km junto a madres, padres, #LaNuevaInfancia y expertos que impulsan un Ecuador sin desnutrici\u00f3n.\n\u2705 Al finalizar, visita la Sala de Apoyo a la Lactancia para aclarar dudas.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0ghKQXi9MqheKESR32krVk9DxFDHW2q2WtPLLwHw15EX3YnR3yRUGnAaGiM6aRt1xl",
        "facebookId": "1076293837928110",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0PYrHGytWGMGnbGh5cHPv85ArTWb94trg1fp686X1FVwQy2PKCkjaDtKJEZuq66VZl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0PYrHGytWGMGnbGh5cHPv85ArTWb94trg1fp686X1FVwQy2PKCkjaDtKJEZuq66VZl?comment_id=732848499373898",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc2NDQ5OTg0NTc5MTYyXzczMjg0ODQ5OTM3Mzg5OA==",
        "comment": null,
        "user": "Diego Falconi Parker",
        "user_profile": "https://scontent-ord5-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/325416595_735912354614015_8594109471604058774_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=tEiAE3LIboIQ7kNvwGtczGU&_nc_oc=AdnXxlLMlgJM4X3JrxxEmlLLv5XL53M-u7zCGC-gHesmzZBK_uVvq40KTnExyjD4yJQ&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-ord5-2.xx&_nc_gid=PeuqVpoaItO_BlSCymdUrQ&oh=00_AfRst6cXONaqTKaCMzynS6Fqh15YO3OfHYoPyj9ua6EFVA&oe=68906DDF",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/diegofalconiparker",
        "created_at": "2025-07-30 18:23:09",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u00a1Comprometidos con el futuro de #LaNuevaInfancia! \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde8. \n\u2705 Mantuvimos un conversatorio con los j\u00f3venes de la Red Nacional Wampra Kunapak Yuyaykuna de World Vision Ecuador sobre el trabajo que realiza la Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil en la lucha contra la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil \ud83d\ude4c\ud83c\udffb.\n\n\u270d\ufe0f Durante el evento, firmamos el Plan de Acci\u00f3n para la Prevenci\u00f3n de la DCI, el Hambre y la Inseguridad Alimentaria, con acciones que fortalezcan el cambio social y de comportamiento para combatir la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil. \n\n\ud83d\udde3\ufe0f La secretaria T\u00e9cnica Mar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz destac\u00f3 que \u201ctodo empieza con los ni\u00f1os\u201d y alent\u00f3 a m\u00e1s actores a sumarse a la Red de Aliados por #LaNuevaInfancia, inspir\u00e1ndose en la fuerza y creatividad de las y los j\u00f3venes que hoy lideran acciones clave contra la DCI en el territorio. \u2728",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0PYrHGytWGMGnbGh5cHPv85ArTWb94trg1fp686X1FVwQy2PKCkjaDtKJEZuq66VZl",
        "facebookId": "1076449984579162",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl?comment_id=704341399271240",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc2NTMwMTc0NTcxMTQzXzcwNDM0MTM5OTI3MTI0MA==",
        "comment": null,
        "user": "Diego Falconi Parker",
        "user_profile": "https://scontent.flaj2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/325416595_735912354614015_8594109471604058774_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=tEiAE3LIboIQ7kNvwFh-vy-&_nc_oc=Adk5fS2CN8meksB939P-UDPBQm8LClFtJn0xhgHlcEZ70xcWnxjV_iahseo36i1PeQA&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.flaj2-1.fna&_nc_gid=L3sP1BI7ghjQezjltPPV6Q&oh=00_AfS1gE-rHaH37aiTrWVChkOu4wqXAhkJswCllS5lMkf7gg&oe=6890A61F",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/diegofalconiparker",
        "created_at": "2025-07-30 18:36:44",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u00a1\u00danete a la Caminata por la #LactanciaMaterna! \ud83e\udd31\nEste 2 de agosto, en cada ciudad habr\u00e1 una Sala de Apoyo a la Lactancia \ud83d\udc9b \n\u2705\u00bfEst\u00e1s dando de lactar? S\u00famate al Lactat\u00f3n\n\u2705\u00bfEst\u00e1s embarazada? Aprende c\u00f3mo prepararte\nUna iniciativa de la Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil y Vicepresidencia Ecuador por #LaNuevaInfancia.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl",
        "facebookId": "1076530174571143",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl?comment_id=1249728403199068",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc2NTMwMTc0NTcxMTQzXzEyNDk3Mjg0MDMxOTkwNjg=",
        "comment": "Nuestro banco ofrece pr\u00e9stamos de dinero Aqu\u00ed est\u00e1 nuestro enlace de Wattsapp  https://wa.me/message/7NDEEOH2NBFYB1",
        "user": "Charbela Onoc",
        "user_profile": "https://scontent.flaj2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/524391850_122100735086959969_9163509687607351739_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=1GWaqM0GsggQ7kNvwFbRTyx&_nc_oc=Adk5_oh5qAABGyXv3JZ_CLzIsOrCBvhhEJk9oTfqUCErgPblhCJjOInliSwh_fgZxNU&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.flaj2-1.fna&_nc_gid=L3sP1BI7ghjQezjltPPV6Q&oh=00_AfT2n23yDcwHxCST0fR_PfCzskcZAFA5I5gR-_4M6vO2dQ&oe=6890AA6C",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/people/Charbela-Onoc/pfbid02rjxEKikqG2qhmJdhc1x7foCmTJ79RvFG2hkfv2GSagWTq2XE82XU6Ntkvtxgejpql/",
        "created_at": "2025-07-30 18:09:24",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u00a1\u00danete a la Caminata por la #LactanciaMaterna! \ud83e\udd31\nEste 2 de agosto, en cada ciudad habr\u00e1 una Sala de Apoyo a la Lactancia \ud83d\udc9b \n\u2705\u00bfEst\u00e1s dando de lactar? S\u00famate al Lactat\u00f3n\n\u2705\u00bfEst\u00e1s embarazada? Aprende c\u00f3mo prepararte\nUna iniciativa de la Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil y Vicepresidencia Ecuador por #LaNuevaInfancia.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl",
        "facebookId": "1076530174571143",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl?comment_id=669190556133100",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc2NTMwMTc0NTcxMTQzXzY2OTE5MDU1NjEzMzEwMA==",
        "comment": "Informaci\u00f3n por favor",
        "user": "Vane Guaman",
        "user_profile": "https://scontent.flaj2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/518356257_24060328823629439_9104417679222600773_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=-9UVM6V0vkQQ7kNvwGAAOmN&_nc_oc=AdmyeivRoYiBCYzCR6aNOh1_F4z_4pWCfqe1aHGiHxWk6XiFCFrbt-Oc4y9be8lOPrM&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.flaj2-1.fna&_nc_gid=L3sP1BI7ghjQezjltPPV6Q&oh=00_AfQGYOoIBCQzCEorsrY7RdbCcLnrSUDBEJzFfGK3j7o5-g&oe=68909CCB",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/vane.guaman1",
        "created_at": "2025-07-30 17:43:21",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u00a1\u00danete a la Caminata por la #LactanciaMaterna! \ud83e\udd31\nEste 2 de agosto, en cada ciudad habr\u00e1 una Sala de Apoyo a la Lactancia \ud83d\udc9b \n\u2705\u00bfEst\u00e1s dando de lactar? S\u00famate al Lactat\u00f3n\n\u2705\u00bfEst\u00e1s embarazada? Aprende c\u00f3mo prepararte\nUna iniciativa de la Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil y Vicepresidencia Ecuador por #LaNuevaInfancia.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl",
        "facebookId": "1076530174571143",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0TNSLzCFDvmhuAZemQwDtkV4xP9EuhuXuYNEi9mXZdFxUZhfyom93tyvNAGfavjtjl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0TNSLzCFDvmhuAZemQwDtkV4xP9EuhuXuYNEi9mXZdFxUZhfyom93tyvNAGfavjtjl?comment_id=1018803643665768",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODExMTMxMjM0NzQ5OF8xMDE4ODAzNjQzNjY1NzY4",
        "comment": null,
        "user": "Diego Falconi Parker",
        "user_profile": "https://scontent.fesb3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/325416595_735912354614015_8594109471604058774_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=tEiAE3LIboIQ7kNvwFYn2xB&_nc_oc=AdkaLv0n5PO8Ymuo9aEx1Ak3XwkW2eJ_vhRsJ26Lw5HkDO8kImhuytjch9oGgfFp47Rg3fY1O4reQ5QB0rGrNUTE&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fesb3-2.fna&_nc_gid=CD3ZGOvHwChitGbHwlcG3A&oh=00_AfSdj_pmNEJmP9pm-7yYtlNHoUJhFSthVyiUXqovEzhZIw&oe=6890A61F",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/diegofalconiparker",
        "created_at": "2025-07-30 18:29:18",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u00a1\u00danete a la Caminata por la #LactanciaMaterna! \ud83e\udd31\nEste 2 de agosto, en cada ciudad habr\u00e1 una Sala de Apoyo a la Lactancia \ud83d\udc9b \n\u2705\u00bfEst\u00e1s dando de lactar? S\u00famate al Lactat\u00f3n\n\u2705\u00bfEst\u00e1s embarazada? Aprende c\u00f3mo prepararte\nUna iniciativa de la Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil y Vicepresidencia Ecuador por #LaNuevaInfancia.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0TNSLzCFDvmhuAZemQwDtkV4xP9EuhuXuYNEi9mXZdFxUZhfyom93tyvNAGfavjtjl",
        "facebookId": "10238111312347498",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/reel/739073518922182/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/reel/739073518922182/?comment_id=748357210932370",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc2NTY2NjE3OTAwODMyXzc0ODM1NzIxMDkzMjM3MA==",
        "comment": null,
        "user": "Diego Falconi Parker",
        "user_profile": "https://scontent.ffcm1-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/325416595_735912354614015_8594109471604058774_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=tEiAE3LIboIQ7kNvwH7F6WC&_nc_oc=AdlE9IdsddNdDTQnRiXojpmsytMszyGmP9HiSIYLPK3pFxGw_XVwqp3q_RD3_4oExNKXyvGhHI0HYCSAk4JPI7-Q&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.ffcm1-1.fna&_nc_gid=OHEPlAwuV9zlkn-n1bVHag&oh=00_AfQkKa92hOSJYjg0y55zhVqxbSuvS-tMherBWOxT5JozMg&oe=6890A61F",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/diegofalconiparker",
        "created_at": "2025-07-30 18:53:24",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "En Ecuador, 1 de cada 2 mam\u00e1s da lactancia exclusiva a sus beb\u00e9s hasta los 6 meses. \u00a1Esto debe cambiar! \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\n\ud83e\udd31\ud83e\ude81 \u00a1\u00danete a la Caminata 1 km por la #LactanciaMaterna en 9 ciudades del pa\u00eds!\n\ud83d\uddd3\ufe0f S\u00e1bado, 2...",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/reel/739073518922182/",
        "facebookId": "1076566617900832",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0TNSLzCFDvmhuAZemQwDtkV4xP9EuhuXuYNEi9mXZdFxUZhfyom93tyvNAGfavjtjl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02WjvXcDbqxTFnNsiDt5NXNXQ1YcWBK8Y6kGGASTaS3QdpEfyLSt4LZazMG2EKhszNl?comment_id=1273230277842622",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODExMTMxMjM0NzQ5OF8xMjczMjMwMjc3ODQyNjIy",
        "comment": null,
        "user": "Mari Ann",
        "user_profile": "https://scontent.fosm4-2.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/518324331_122202674930134267_2600147967126116152_n.jpg?stp=c66.0.587.587a_cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=PTX-7OlhawgQ7kNvwG5uuvp&_nc_oc=Adl4GrfNSHOEb7QPg2NDtXwaKITjqbL69BMupvY9Ld_k6wz8BP9Hh7nIl09Wpdz9UkE&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fosm4-2.fna&_nc_gid=mz9DHL-d0mgqNELPx6qN1g&oh=00_AfSlqNyMG4mNgN4K9GKCiV4ppEvUiJZedod4EePnnAkwOg&oe=68917551",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-07-31 08:25:39",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u00a1\u00danete a la Caminata por la #LactanciaMaterna! \ud83e\udd31\nEste 2 de agosto, en cada ciudad habr\u00e1 una Sala de Apoyo a la Lactancia \ud83d\udc9b \n\u2705\u00bfEst\u00e1s dando de lactar? S\u00famate al Lactat\u00f3n\n\u2705\u00bfEst\u00e1s embarazada? Aprende c\u00f3mo prepararte\nUna iniciativa de la Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil y Vicepresidencia Ecuador por #LaNuevaInfancia.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0TNSLzCFDvmhuAZemQwDtkV4xP9EuhuXuYNEi9mXZdFxUZhfyom93tyvNAGfavjtjl",
        "facebookId": "10238111312347498",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl?comment_id=1831605280752087",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc2NTMwMTc0NTcxMTQzXzE4MzE2MDUyODA3NTIwODc=",
        "comment": null,
        "user": "Mari Ann",
        "user_profile": "https://scontent.fcla2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/518324331_122202674930134267_2600147967126116152_n.jpg?stp=c66.0.587.587a_cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=PTX-7OlhawgQ7kNvwEP3gq6&_nc_oc=AdnXPEu_K_T8Zr6BFjJxnVfP_HW-2wvwASewu9OX7WzbEQ-mSwees9jd9zKhCZ4nV2U&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fcla2-1.fna&_nc_gid=Q8udVhGtQpBq1_cd-A9wBg&oh=00_AfRtzuAYUbTd-uBr918Umsd8VqkZCSLH_f5VcJW073WMrA&oe=68917551",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-07-31 08:27:43",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u00a1\u00danete a la Caminata por la #LactanciaMaterna! \ud83e\udd31\nEste 2 de agosto, en cada ciudad habr\u00e1 una Sala de Apoyo a la Lactancia \ud83d\udc9b \n\u2705\u00bfEst\u00e1s dando de lactar? S\u00famate al Lactat\u00f3n\n\u2705\u00bfEst\u00e1s embarazada? Aprende c\u00f3mo prepararte\nUna iniciativa de la Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil y Vicepresidencia Ecuador por #LaNuevaInfancia.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl",
        "facebookId": "1076530174571143",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl?comment_id=1620893305533107",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc2NTMwMTc0NTcxMTQzXzE2MjA4OTMzMDU1MzMxMDc=",
        "comment": "Un punto de partida al norte para quienes estamos al otro polo por favor",
        "user": "Tatys JG",
        "user_profile": "https://scontent.fcla2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/486665076_9400226826730077_6785919351461637363_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=b1uT1xlDT-IQ7kNvwHUe0c7&_nc_oc=Admb3QRSSPtpSAKfzsJxAI6hQuyn5PwGzcw8_TP1cmBB8wqSsysxQ1v4W107_ZWPbFQ&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fcla2-1.fna&_nc_gid=Q8udVhGtQpBq1_cd-A9wBg&oh=00_AfTbEts2I2G58FYyvnma4nv5NrybIRmmyApavmMlsJI3Iw&oe=68915814",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/tatycesar.bautistaguachamin",
        "created_at": "2025-07-31 03:16:34",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u00a1\u00danete a la Caminata por la #LactanciaMaterna! \ud83e\udd31\nEste 2 de agosto, en cada ciudad habr\u00e1 una Sala de Apoyo a la Lactancia \ud83d\udc9b \n\u2705\u00bfEst\u00e1s dando de lactar? S\u00famate al Lactat\u00f3n\n\u2705\u00bfEst\u00e1s embarazada? Aprende c\u00f3mo prepararte\nUna iniciativa de la Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil y Vicepresidencia Ecuador por #LaNuevaInfancia.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02fBQKuLgd5Ab2uqAAg6a3gKjRnDcG6y9jpTBSEHY6kg6u2SyQU1cMzFX4Du2H8LRRl",
        "facebookId": "1076530174571143",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/reel/1102158935310063/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/reel/1102158935310063/?comment_id=4074323399507883",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc2NTg5NTM3ODk4NTQwXzQwNzQzMjMzOTk1MDc4ODM=",
        "comment": "Ratas de alcantarillas",
        "user": "Javier Hurtares",
        "user_profile": "https://scontent-lax3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/248587018_423727849183644_4556286227503630934_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=WBAQ6J2wI7kQ7kNvwFUrwUP&_nc_oc=AdlhFn3gmCQWbo3jeFBn1menN9kRNVAEZrq-2VA6A-d_kkbHnaK2_DG2hLkpaCI5eRU&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lax3-2.xx&_nc_gid=uqyR9OdrQOxDcXTYAttfgA&oh=00_AfQg2SCFEOHV_4j0q5f8HCpGBKzmIb6yUciP6KEi0pqmBg&oe=68916B3D",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/javier.hurtares.5",
        "created_at": "2025-07-31 09:36:28",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83e\udd13 #ChiquiTip por #LaNuevaInfancia | La leche materna es el mejor alimento para que tu beb\u00e9 crezca sano y sin Desnutrici\u00f3n Cr\u00f3nica Infantil \ud83d\udcaa.\n\ud83d\uddd3\ufe0f Este s\u00e1bado 2 de agosto, acomp\u00e1\u00f1anos a la Caminata por...",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/reel/1102158935310063/",
        "facebookId": "1076589537898540",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/reel/1102158935310063/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/reel/1102158935310063/?comment_id=4194613350767311",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc2NTg5NTM3ODk4NTQwXzQxOTQ2MTMzNTA3NjczMTE=",
        "comment": null,
        "user": "Diego Falconi Parker",
        "user_profile": "https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/325416595_735912354614015_8594109471604058774_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=tEiAE3LIboIQ7kNvwF4QClC&_nc_oc=Adk2yF2tLFGb380YuEjVtR6MJb6ryuEuwj-u0-pzHAhRI8jCWWcedGPnUExeDvQVqOM&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&_nc_gid=uqyR9OdrQOxDcXTYAttfgA&oh=00_AfRtD2lLYZWlR_9itpW46MKNk7c5hNhZpzdluzGYlKS51A&oe=6891871F",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/diegofalconiparker",
        "created_at": "2025-07-30 21:54:12",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83e\udd13 #ChiquiTip por #LaNuevaInfancia | La leche materna es el mejor alimento para que tu beb\u00e9 crezca sano y sin Desnutrici\u00f3n Cr\u00f3nica Infantil \ud83d\udcaa.\n\ud83d\uddd3\ufe0f Este s\u00e1bado 2 de agosto, acomp\u00e1\u00f1anos a la Caminata por...",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/reel/1102158935310063/",
        "facebookId": "1076589537898540",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02h5vYjg7eRFbQfgiJsmZDNXJ5aqpnC7DuRV22Etb2qWHjnVySLi76y2MUJeGaFeiFl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02h5vYjg7eRFbQfgiJsmZDNXJ5aqpnC7DuRV22Etb2qWHjnVySLi76y2MUJeGaFeiFl?comment_id=758883109874243",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODExMTczMjQ3ODAwMV83NTg4ODMxMDk4NzQyNDM=",
        "comment": null,
        "user": "Mari Ann",
        "user_profile": "https://scontent-msp1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/518324331_122202674930134267_2600147967126116152_n.jpg?stp=c66.0.587.587a_cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=PTX-7OlhawgQ7kNvwFzAaQX&_nc_oc=AdmHti2fO_u15yMUWGid94IfrjlYgizvA_VBA7yzn-FHfsUzBJ3YtfaavWupTGoXE431vqUurpSr03OAR6X8yxrB&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-msp1-1.xx&_nc_gid=GD03vR2pku2luf7kovhfkA&oh=00_AfRO1yWh6N63GTrVWHQxzJnZRV7pVFZ1qDYh1IgjWArxEA&oe=68917551",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-07-31 08:40:14",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "Mar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz. 4,088 likes \u00b7 262 talking about this. Digital creator",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02h5vYjg7eRFbQfgiJsmZDNXJ5aqpnC7DuRV22Etb2qWHjnVySLi76y2MUJeGaFeiFl",
        "facebookId": "10238111732478001",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02h5vYjg7eRFbQfgiJsmZDNXJ5aqpnC7DuRV22Etb2qWHjnVySLi76y2MUJeGaFeiFl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02h5vYjg7eRFbQfgiJsmZDNXJ5aqpnC7DuRV22Etb2qWHjnVySLi76y2MUJeGaFeiFl?comment_id=4152547821632414",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODExMTczMjQ3ODAwMV80MTUyNTQ3ODIxNjMyNDE0",
        "comment": "Me gustar\u00eda aportar con talleres de PORTEO ERGON\u00d3MICO en la lactat\u00f3n",
        "user": "Tatys JG",
        "user_profile": "https://scontent-msp1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/486665076_9400226826730077_6785919351461637363_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=b1uT1xlDT-IQ7kNvwFxU4ZN&_nc_oc=Adn57Ksf8MhxEzvfGBSKS6gj6Sc9pbA4lkBquez53op6gVVIlaxxXlOPdgKKq28DqnfduD9sSUi_POCsZQnA9d2Y&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-msp1-1.xx&_nc_gid=GD03vR2pku2luf7kovhfkA&oh=00_AfSiAg85Td5-OPdeiVZXRmvfUo2kfmYjhqOI40ZO--wTww&oe=68915814",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/tatycesar.bautistaguachamin",
        "created_at": "2025-07-31 03:18:58",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "Mar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz. 4,088 likes \u00b7 262 talking about this. Digital creator",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02h5vYjg7eRFbQfgiJsmZDNXJ5aqpnC7DuRV22Etb2qWHjnVySLi76y2MUJeGaFeiFl",
        "facebookId": "10238111732478001",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02h5vYjg7eRFbQfgiJsmZDNXJ5aqpnC7DuRV22Etb2qWHjnVySLi76y2MUJeGaFeiFl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/10238111732478001?comment_id=598894449962338",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODExMTczMjQ3ODAwMV81OTg4OTQ0NDk5NjIzMzg=",
        "comment": null,
        "user": "Elvia Vargas",
        "user_profile": "https://scontent.fman2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/222650636_1944797039005470_394994374114543986_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=Gmuen0pPNF8Q7kNvwFk-53M&_nc_oc=Adnm7v1jTHDMTT28M99TlYsQztekJ2kER2oBT4IFh_lPSkgXMJUuFwL8t5EpQEWk640&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fman2-2.fna&_nc_gid=RvakdRSPRcAUQ9D3IQN5Uw&oh=00_AfTnzSiXSuIlKwrC_NukpVAVko7mRiZmMtYRY3c8-UmJjA&oe=68918BB4",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/elvia.vargas.3532",
        "created_at": "2025-07-31 14:34:57",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "Mar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz. 4,088 likes \u00b7 264 talking about this. Digital creator",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02h5vYjg7eRFbQfgiJsmZDNXJ5aqpnC7DuRV22Etb2qWHjnVySLi76y2MUJeGaFeiFl",
        "facebookId": "10238111732478001",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/726658119990308/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/726658119990308/?comment_id=1133427971939221",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc3MTg3MDE3ODM4NzkyXzExMzM0Mjc5NzE5MzkyMjE=",
        "comment": "Pauly Doctora Caramelo \ud83c\udf6c",
        "user": "Sofia Castillo",
        "user_profile": "https://scontent.faru8-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/511114624_24223368490657768_5541250180717628255_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=XqSMhQlWRLoQ7kNvwHkoAJZ&_nc_oc=AdlgnNphfhmyKx-NoQ3NU3LIWrsPFyyuMqMtVXuWvZP4yX6udozCL3VCMOyS8e8sQAQ&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.faru8-1.fna&_nc_gid=N_58zyoSliChwJEdjH9DHg&oh=00_AfRlo2f_mT8rbGgyz5RwBnv11kFnBnRjxX-ygi4KFUA3Ew&oe=6891CFEF",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-07-31 16:31:55",
        "likes_count": "1",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "La Dra. Caramelo te invita este s\u00e1bado 2 de agosto, a las 8 am, a la Caminata 1K por la #LactanciaMaterna \ud83e\udd31\ud83e\ude81.\ud83d\udccd En Quito asiste a la Plataforma Gubernamental del Sur.\ud83d\udc63 Caminemos juntos por el...",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/726658119990308/",
        "facebookId": "1077187017838792",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/726658119990308/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/726658119990308/?comment_id=1133427971939221&reply_comment_id=1454867962398066",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc3MTg3MDE3ODM4NzkyXzE0NTQ4Njc5NjIzOTgwNjY=",
        "comment": "Sofia Castillo abrazos acaramelados Sofy linda",
        "user": "Pauly Doctora Caramelo",
        "user_profile": "https://scontent.flhr1-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/515568566_24394971750139039_8176077063574462621_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=-TjCnSERA6AQ7kNvwH_ujnn&_nc_oc=Adn618Mi6dZvkgg3OYN8jiR7e13hLAjGVPUosdkI4x1U_Q86K11PsJaucdOEIG4SyHU&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.flhr1-1.fna&_nc_gid=zjHLL1Qa_Epr-rhK1Wwwzw&oh=00_AfQoJyJwE3D_FEijqeOWR1TA3SL8migwMCFV5E3MachGmQ&oe=6891B10B",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/paulinaa.basantesr",
        "created_at": "2025-07-31 16:32:35",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "La Dra. Caramelo te invita este s\u00e1bado 2 de agosto, a las 8 am, a la Caminata 1K por la #LactanciaMaterna \ud83e\udd31\ud83e\ude81.\ud83d\udccd En Quito asiste a la Plataforma Gubernamental del Sur.\ud83d\udc63 Caminemos juntos por el...",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/726658119990308/",
        "facebookId": "1077187017838792",
        "threadingDepth": 1
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/1916372329199668/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/1916372329199668/?comment_id=731062622886708",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc3MzQ1NjQxMTU2MjYzXzczMTA2MjYyMjg4NjcwOA==",
        "comment": "Ratas de alcantarillas",
        "user": "Javier Hurtares",
        "user_profile": "https://scontent.fjai2-4.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/248587018_423727849183644_4556286227503630934_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=WBAQ6J2wI7kQ7kNvwH21ZKL&_nc_oc=Adn7UV_Gg1ZMYvnsbZgUX_AHaA9dDBM-k3YgS2oRlCk1aXExHDfNPIr_HUXGXvF78_s&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fjai2-4.fna&_nc_gid=IZg7Ppib3hH1wI0tu0kH4g&oh=00_AfRGRhv8ICJIOi_BINQGved4iR4TzGSIXOI4runrbEya3w&oe=68924C3D",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/javier.hurtares.5",
        "created_at": "2025-07-31 22:59:52",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u00a1Atenci\u00f3n, Guayaquil! \ud83e\udd29 La cantante, Anna Bel\u00e9n, te invita este s\u00e1bado a la Caminata 1K por la #LactanciaMaterna \ud83e\udd31. \ud83d\uddd3\ufe0f 2 de agosto\ud83d\udccd Explanada del Centro C\u00edvico\u00a1Nos vemos ah\u00ed! \ud83d\ude09 \u00a1A la desnutrici\u00f3n le...",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/1916372329199668/",
        "facebookId": "1077345641156263",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/1793528221594543/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/1793528221594543/?comment_id=1973906473422229",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc3MzEwNDc3ODI2NDQ2XzE5NzM5MDY0NzM0MjIyMjk=",
        "comment": "Bella!",
        "user": "Patty Diaz Rivera",
        "user_profile": "https://scontent.fres1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-1/33401223_10216843981600649_1838502549674524672_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=0nxl163Nc7oQ7kNvwFLi1Ul&_nc_oc=AdnwlLgnlYZsbv7gfiHOQeoS8I8gax5fgJoG7ItaaAVrjv3WzXb4xgNKNmXdhOBtJAs&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fres1-1.fna&_nc_gid=KeA9XyXAKYh9hKnjFHwINw&oh=00_AfQmvnNC4mO91cr8gjdL4gMVWESt441JhdhCMmvZcTtgcw&oe=68B3E936",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-07-31 19:02:33",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "Mara Topic se suma a la Caminata 1K por la #LactanciaMaterna \ud83e\udd31\ud83e\ude81, un evento que impulsa el cuidado y desarrollo saludable de #LaNuevaInfancia \ud83d\udc9c.\ud83d\udccd Te esperamos en Guayaquil, este s\u00e1bado 2 de agosto, a...",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/1793528221594543/",
        "facebookId": "1077310477826446",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02yAUAWFoBmSRiufhC4X6f9ssmXvWfi6mCxfBfnvSC6QykDyZaJT3UgcCm9ouBFrDAl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02yAUAWFoBmSRiufhC4X6f9ssmXvWfi6mCxfBfnvSC6QykDyZaJT3UgcCm9ouBFrDAl?comment_id=1927294821389114",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODEyNDY1NjAwMTA4MV8xOTI3Mjk0ODIxMzg5MTE0",
        "comment": "Saludos \ud83c\uddea\ud83c\udde8 estimada, Ministra Mar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz",
        "user": "Mashi Pedro Yuquilema Vacacela",
        "user_profile": "https://scontent.fktm23-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/454730149_1915519588916296_3814417497560537669_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=6cBnBzHowp4Q7kNvwE5zk2h&_nc_oc=AdmhYenKckYm0gAZ30ihgiSku7oiKH_4WZlyZMa7E28Ulh5T60sWhVSP2EO3Fu7cF_A&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fktm23-1.fna&_nc_gid=AAOnScIxD7luyohS-oYQ_g&oh=00_AfSKo19W7iHrDaflzhwzWxjueGKxIR04VJgIleUx5G_0Kw&oe=6892BA0C",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/mashipedroyuquilemavacacela",
        "created_at": "2025-08-01 06:37:58",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "Mar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz. 4,091 likes \u00b7 228 talking about this. Digital creator",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02yAUAWFoBmSRiufhC4X6f9ssmXvWfi6mCxfBfnvSC6QykDyZaJT3UgcCm9ouBFrDAl",
        "facebookId": "10238124656001081",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/727595840084163/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/727595840084163/?comment_id=2229166024226350",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDc3OTE1MTMxMDk5MzE0XzIyMjkxNjYwMjQyMjYzNTA=",
        "comment": "Mi, mam\u00e1 aun no, le. Pagan el acumulado de la nueva infancia les escribimos y nada que responden",
        "user": "Daysi Varas",
        "user_profile": "https://scontent-ord5-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/516602512_24056954897305771_6175399818546481611_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=Nczq6r0AtiMQ7kNvwHqAPId&_nc_oc=Adl40uaioBUbHGNkUAQf7Wmg1nboZhW2otuWuWGeDFeZ-vka1pR7lebIsYoHEO8ari6g3afvCjdoKgBiX_DlS2U_&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-ord5-1.xx&_nc_gid=a82WrZF6VDv0atCn_EqV0A&oh=00_AfTUZQczNKXJArXTY8Jvdyn7btFDLYr1mlwHtTXboL59ZQ&oe=6892B83F",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/daysyjaneth.varasaguilera",
        "created_at": "2025-08-01 10:57:58",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\udfa4 La cantante Maryangel \ud83e\udd29 te espera en la Caminata 1K por la #LactanciaMaterna \ud83e\udd31\ud83e\ude81Asiste este s\u00e1bado, 2 de agosto, a las 8:00 am en Zaruma.\ud83d\udccdParque Central del cant\u00f3n\ud83d\udc63 Juntos, paso a paso, por el...",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/videos/727595840084163/",
        "facebookId": "1077915131099314",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0CLWMHWHCs4Ub7sbEXuMUkh6niZFzp6puKEz2cZpbUehUaCkTdNnbxLTfvFafUWKKl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0CLWMHWHCs4Ub7sbEXuMUkh6niZFzp6puKEz2cZpbUehUaCkTdNnbxLTfvFafUWKKl?comment_id=1896041971285917",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODE0ODUxNjQzNzU3N18xODk2MDQxOTcxMjg1OTE3",
        "comment": null,
        "user": "Diego Falconi Parker",
        "user_profile": "https://scontent-ord5-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/325416595_735912354614015_8594109471604058774_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=NfrUsokLLDQQ7kNvwHR_mp2&_nc_oc=Adk0i8hhSS_NbHeuyRM1KCwIkLkMW3Hi2LSZb9Y-9Am2j8DHgXUYQf-gNFwIV-IZLxA&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-ord5-2.xx&_nc_gid=KVCTGzFq_ChsRReh0vNM7w&oh=00_AfT-nJ6LReAX0VtJIQt6pblni5Xr7Vq9UglawpCh2jDYLA&oe=68957B9F",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/diegofalconiparker",
        "created_at": "2025-08-02 18:06:36",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccd#Quito | \u00a1M\u00e1s de 3500 personas participaron en la Caminata por la #LactanciaMaterna! \ud83e\udd31\ud83e\ude81\nNuestra secretaria @lumunoza, la @vice_ec, @mjpintoec, y autoridades del Gobierno Nacional lideraron esta gran jornada por #LaNuevaInfancia. \u2728\n\nEn el Lactat\u00f3n varias mujeres compartieron experiencias y aprendieron m\u00e1s sobre la leche materna. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\n\nTambi\u00e9n acercamos los servicios del Gobierno Nacional:\n\ud83d\ude91 Atenci\u00f3n m\u00e9dica\n\ud83e\ude87 Estimulaci\u00f3n temprana\n\ud83c\udf7d\ufe0f Consejer\u00edas y m\u00e1s\u2026\n\n\u00a1A la desnutrici\u00f3n le ganamos juntos!",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0CLWMHWHCs4Ub7sbEXuMUkh6niZFzp6puKEz2cZpbUehUaCkTdNnbxLTfvFafUWKKl",
        "facebookId": "10238148516437577",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0QZPaWFuQkTgcgTkaWY3dwBdKKDwsopL3ZC7RxsyFjTzQES15b4PJFKKJYvvPxiUwl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/1080342987523195?comment_id=539711345830534",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDgwMzQyOTg3NTIzMTk1XzUzOTcxMTM0NTgzMDUzNA==",
        "comment": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c",
        "user": "Monica Tapia",
        "user_profile": "https://scontent.fpat2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/471152751_9092885454102525_4208058196564992381_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=nFC9W0b4yGsQ7kNvwEhjR93&_nc_oc=AdkyyL5KN1zE5KGaa8ZRvNdftRNufdLBHOjrKebFSwdmoU3e2hYljHvwGDKrP8c1UyQ&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fpat2-1.fna&_nc_gid=4Fk2SMvo0npD57sUvHkDkg&oh=00_AfUTiX5Zc4OAw6XjflM3juQFHajrjSRcQh30l_a947Oh-Q&oe=6896F797",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-08-04 14:18:14",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udcda La secretaria t\u00e9cnica Mar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz, junto a la Vicepresidencia Ecuador, Mar\u00eda Jos\u00e9 Pinto, el titular del Ministerio Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica Social Ecuador, Harold Burbano, y Romina Mu\u00f1oz del Ministerio de Cultura y Patrimonio, compartieron con ni\u00f1as y ni\u00f1os de la Casa de Acogida Campi de Yoder en la Biblioteca Nacional Eugenio Espejo .\n\n\ud83e\udd29 Durante el recorrido, visitamos la capilla \u26ea , la sala de cine \ud83c\udfac y la hemeroteca que cuenta con m\u00e1s de 1\u2019800.000 libros \ud83d\udcda y 1\u2019200.000 peri\u00f3dicos \ud83d\udcf0.\n\u261d\ufe0f Estos espacios fomentan la identidad, cultura e historia para el aprendizaje de todos.\n\n#LaNuevaInfancia",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0QZPaWFuQkTgcgTkaWY3dwBdKKDwsopL3ZC7RxsyFjTzQES15b4PJFKKJYvvPxiUwl",
        "facebookId": "1080342987523195",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0cYQPYWKLa7aszEVQc1XN3nQZyk3RVwWtfdBFjt9Jzf7tpXKAbNGaakrinJpzUK32l",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0cYQPYWKLa7aszEVQc1XN3nQZyk3RVwWtfdBFjt9Jzf7tpXKAbNGaakrinJpzUK32l?comment_id=1273427947329499",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDgxMzc1NDEwNzUzMjg2XzEyNzM0Mjc5NDczMjk0OTk=",
        "comment": null,
        "user": "Leonardito Ruiz Soto",
        "user_profile": "https://scontent.fnbo15-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/481215089_10230179638889719_8604576728717877291_n.jpg?stp=c0.0.768.768a_cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=0FTdnL0wpWcQ7kNvwFBLYpJ&_nc_oc=AdkB4Z6zUWl9MrAsVbUm5AkGft7WMbqrxoY_xDVr6imO4e9x8EyMKwrSKzx0vHj20Bg&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fnbo15-1.fna&_nc_gid=JyXc7LdoxbjhhiERDnWezA&oh=00_AfX5iUJjNl4sdNflKl086dT0vr2ykmnHL9bqRTKW9u4LVg&oe=68997119",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-08-05 19:16:02",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccd#LosR\u00edos | En Quevedo, con Ministerio Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica Social Ecuador y Ministerio de Salud P\u00fablica, compartimos una jornada de informaci\u00f3n por la Semana de la #LactanciaMaterna \ud83e\udd31\ud83e\ude81.\n\u2705 Hablamos sobre c\u00f3mo prevenir la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil, la importancia del Bono 1000 D\u00edas y la app #InfanciaEc. \ud83d\udcf2\n\n#LaNuevaInfancia",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0cYQPYWKLa7aszEVQc1XN3nQZyk3RVwWtfdBFjt9Jzf7tpXKAbNGaakrinJpzUK32l",
        "facebookId": "1081375410753286",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02PtQGF9qua4ULwTfoLCupsy9cRtMtXxnDauvHFGjJbXqZ1eWE5cpgX8RFxZ4XxQjDl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02PtQGF9qua4ULwTfoLCupsy9cRtMtXxnDauvHFGjJbXqZ1eWE5cpgX8RFxZ4XxQjDl?comment_id=1076214820832237",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODE4MTkyMTUxMjY4M18xMDc2MjE0ODIwODMyMjM3",
        "comment": "Que bonito \ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83d\udc8b",
        "user": "Mercedes Cepeda",
        "user_profile": "https://scontent.fdac175-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/242737475_10220359873535658_7300235874124260620_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=nZCEBJ43MhYQ7kNvwHxygwP&_nc_oc=Adl871sch7E9RUC9eBmJFqpMSSw9pVcmVqeqRdtk4HUgU817GGz7ze-Tcbz8BCNsEno&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fdac175-1.fna&_nc_gid=i38fOzVV9ltMxZkqz7xkyg&oh=00_AfX8OQ_WcwPq_ie_pkSxRXnzZXN_tMVPByYb2U5IStqIuQ&oe=6899780D",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/mercedes.cepeda.5",
        "created_at": "2025-08-06 09:07:23",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udcda La secretaria t\u00e9cnica Mar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz, junto a la Vicepresidencia Ecuador, Mar\u00eda Jos\u00e9 Pinto, el titular del Ministerio Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica Social Ecuador, Harold Burbano, y Romina Mu\u00f1oz del Ministerio de Cultura y Patrimonio, compartieron con ni\u00f1as y ni\u00f1os de la Casa de Acogida Campi de Yoder en la Biblioteca Nacional Eugenio Espejo .\n\n\ud83e\udd29 Durante el recorrido, visitamos la capilla \u26ea , la sala de cine \ud83c\udfac y la hemeroteca que cuenta con m\u00e1s de 1\u2019800.000 libros \ud83d\udcda y 1\u2019200.000 peri\u00f3dicos \ud83d\udcf0.\n\u261d\ufe0f Estos espacios fomentan la identidad, cultura e historia para el aprendizaje de todos.\n\n#LaNuevaInfancia",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02PtQGF9qua4ULwTfoLCupsy9cRtMtXxnDauvHFGjJbXqZ1eWE5cpgX8RFxZ4XxQjDl",
        "facebookId": "10238181921512683",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid031Uak51jEXJ8gTo8eFKufZTMYLfRbvw7teufqJy3Vn6NX4eZarM27y17GU4jirjkwl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/1082113770679450?comment_id=527331140438431",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDgyMTEzNzcwNjc5NDUwXzUyNzMzMTE0MDQzODQzMQ==",
        "comment": "Discurso falso que pretende justificar la destrucci\u00f3n del Estado \u00bfcu\u00e1l es el porcentaje de ejecuci\u00f3n presupuestaria? Gobierno nefasto",
        "user": "Jorge Leon Ln",
        "user_profile": "https://scontent.flas1-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/473054160_10170975611600230_4016856360143422195_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=X3eSHp3qzH0Q7kNvwG1-9zQ&_nc_oc=AdkKVc9wsOKK_sbEMwvqb1t0aALYzFDBxVg5WK-qBOPMFEMKfrliz9KWJxIcLiCPMPo&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.flas1-1.fna&_nc_gid=UVSuQdsml-SeJ942dYfLew&oh=00_AfXml66Vi-FLw227l8GCEoxXwxiOL-7PB8mn9sOHRLbVSQ&oe=689A0F0C",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/jorge.leonln",
        "created_at": "2025-08-06 18:27:51",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "#ElNuevoEcuador impulsa la modernizaci\u00f3n del Estado con el Plan Nacional de Eficiencia Administrativa. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\n\nEste plan optimiza recursos, transforma la gesti\u00f3n p\u00fablica y asegura la continuidad de servicios para la ciudadan\u00eda, creando una administraci\u00f3n m\u00e1s eficiente y cercana para todos los ecuatorianos.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid031Uak51jEXJ8gTo8eFKufZTMYLfRbvw7teufqJy3Vn6NX4eZarM27y17GU4jirjkwl",
        "facebookId": "1082113770679450",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid031Uak51jEXJ8gTo8eFKufZTMYLfRbvw7teufqJy3Vn6NX4eZarM27y17GU4jirjkwl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/1082113770679450?comment_id=762138862944984",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDgyMTEzNzcwNjc5NDUwXzc2MjEzODg2Mjk0NDk4NA==",
        "comment": "Mientras le sigan quitando recursos humanos y econ\u00f3micos a sectores claves como educaci\u00f3n y salud, no habr\u00e1 ninguno estado moderno peor \u00e1gil, mas bien ser\u00e1 un Estado que solo beneficia a los grupos de poderes y dejando a millones a la indefensi\u00f3n con pocos recursos para poder salir adelante en las \u00e1reas de gran transcendencia como las ya nombradas que son las pilares para que un pa\u00eds pueda salir adelante.",
        "user": "Gabo Morav",
        "user_profile": "https://scontent.flas1-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/468452551_27750977221184886_4626677251840667701_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=Ov0-U_aDsrkQ7kNvwH7f3wN&_nc_oc=AdnGFaL4TaDP1-TQHHzxBu7DM8SrvyNjrEUXFkXkP--RLF35t4WWtWvA5l_04JoLbVc&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.flas1-1.fna&_nc_gid=UVSuQdsml-SeJ942dYfLew&oh=00_AfXO1m56XeFRG944Nv9m5xve6OMrLiX9dg1iYmAjdE3xzw&oe=689A17B9",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-08-06 18:15:11",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "#ElNuevoEcuador impulsa la modernizaci\u00f3n del Estado con el Plan Nacional de Eficiencia Administrativa. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\n\nEste plan optimiza recursos, transforma la gesti\u00f3n p\u00fablica y asegura la continuidad de servicios para la ciudadan\u00eda, creando una administraci\u00f3n m\u00e1s eficiente y cercana para todos los ecuatorianos.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid031Uak51jEXJ8gTo8eFKufZTMYLfRbvw7teufqJy3Vn6NX4eZarM27y17GU4jirjkwl",
        "facebookId": "1082113770679450",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/reel/781267847981719/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/reel/781267847981719/?comment_id=1902601093981532",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDgyMTU5MjI0MDA4MjM4XzE5MDI2MDEwOTM5ODE1MzI=",
        "comment": null,
        "user": "Andrea La Bebecita Renjifo",
        "user_profile": "https://scontent-lga3-3.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/501501303_2956027141241193_6732053256745252705_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=ZieQ6CLl1D0Q7kNvwGev7PJ&_nc_oc=AdnIyqyps0MIB10s_RwMq8w1nbLavbakiGD8j9ikCiNUSU19dWCAdpBfy-Ng7iUoOfk&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lga3-3.xx&_nc_gid=7uaaRq0L_flldn4y0kDJEw&oh=00_AfXksE0sTdJDesMUPzYRAWU8vZjYQwVdcYOXy_dbW5mPBg&oe=689A79D0",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-08-07 04:49:45",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83e\udd13 #ChiquiTip por #LaNuevaInfancia | Mam\u00e1, dar de lactar tiene doble beneficio: cuida tu salud y la de tu beb\u00e9. \ud83e\udd31\ud83d\udc9c\nLa leche materna fortalece el desarrollo, previene enfermedades y crea un v\u00ednculo...",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/reel/781267847981719/",
        "facebookId": "1082159224008238",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0tNRf95BFof14qPcWwUCcFiczz2Dj9jp7CuajFaveWfSV5YX3fpZtvbB9wFJWQJTZl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0tNRf95BFof14qPcWwUCcFiczz2Dj9jp7CuajFaveWfSV5YX3fpZtvbB9wFJWQJTZl?comment_id=727664033421763",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODIyMzM0NDEwODIyMl83Mjc2NjQwMzM0MjE3NjM=",
        "comment": "Felicidades por tan bella labor en favor de los m\u00e1s vulnerables.\ud83d\udcaa\ud83d\udc4c\ud83e\udef6",
        "user": "Elvia Vargas",
        "user_profile": "https://scontent-gru1-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/222650636_1944797039005470_394994374114543986_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=Shz6nE_J9EIQ7kNvwH4fLwh&_nc_oc=Adntwsc0hKAxtqPnlwgmTeo0c6vDl4kcnUfMEpESf2uhU84lg-rvqNDqrFOt2z68Gok&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-gru1-2.xx&_nc_gid=DwDPmgKSVVrulKpL27UH7g&oh=00_AfXU5bAqHY3wobEpIKs1B5L3daZe0COfQPEmCqta7w5nVw&oe=689C8834",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/elvia.vargas.3532",
        "created_at": "2025-08-08 15:35:15",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "JUNTOS trabajamos para prevenir la Desnutrici\u00f3n Cr\u00f3nica Infantil y cuidar a nuestr@s ni\u00f1@s. El Ministro Harold Burbano y la Secretaria T\u00e9cnica de Ecuador Crece sin Desnutrici\u00f3n Infantil, Mar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz, consolidan las acciones para garantizar el desarrollo integral de la infancia.\n\n\ud83e\udd1d Unificamos y optimizamos la gesti\u00f3n del Gobierno Nacional en el marco del Plan de Eficiencia Administrativa impulsado por el presidente Daniel Noboa  Azin. Pensando siempre en el bienestar de la ni\u00f1ez.\n\n\u2705 RECUERDA, te acompa\u00f1amos en todo el ciclo de vida, desde el embarazo hasta los \u00faltimos d\u00edas.\n#ElNuevoEcuador #NoSeDetieneor",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0tNRf95BFof14qPcWwUCcFiczz2Dj9jp7CuajFaveWfSV5YX3fpZtvbB9wFJWQJTZl",
        "facebookId": "10238223344108222",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/reel/1695141397860208/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/reel/1695141397860208/?comment_id=1902997443814002",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDg0OTQ0NzgwMzk2MzQ5XzE5MDI5OTc0NDM4MTQwMDI=",
        "comment": "\ud83d\udc9c",
        "user": "Ren\u00e9 Gorozabel Alvarez",
        "user_profile": "https://scontent.fcxj1-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/476602531_600045006250526_6718196297670995528_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=mAOxfYP-W7EQ7kNvwE4P58X&_nc_oc=AdlfQc94F9B-u9ZuVQV4bfyDu9id5nQmfgSrzPLB-fwhwlZ4anOM2_g_9bMrdAbx-K4&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fcxj1-1.fna&_nc_gid=0bFRpHpTXBLLQcfxgbw-9g&oh=00_AfUuH7NDfaIoQJwr5y7u_3ASb9Nzig55SSymGZ4GNSUJSg&oe=689F430C",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/rene.gorozabel.alvarez",
        "created_at": "2025-08-10 10:07:18",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "El #10DeAgosto nos recuerda que la libertad se defiende con valent\u00eda y unidad. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa Reafirmamos nuestro compromiso de enfrentar con firmeza al crimen organizado y construir #ElNuevoEcuador: seguro,...",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/reel/1695141397860208/",
        "facebookId": "1084944780396349",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0rmVN7YTT7w2ewVC44cgjMGno4ez9fWvGZzKAw5zr8QbdT9j5g8HUng8qNcJXjUFRl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0rmVN7YTT7w2ewVC44cgjMGno4ez9fWvGZzKAw5zr8QbdT9j5g8HUng8qNcJXjUFRl?comment_id=24508489462172137",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDg1OTk3NDUzNjI0NDE1XzI0NTA4NDg5NDYyMTcyMTM3",
        "comment": "Ratas de alcantarillas",
        "user": "Javier Hurtares",
        "user_profile": "https://scontent-lax3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/248587018_423727849183644_4556286227503630934_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=XlhUlcksBkUQ7kNvwEZxYHT&_nc_oc=AdkMWht9DYx8-o-X-unrk4-NgXtuV6_H3EFuf3BELxP0JIGFI5vP8HCFl3fK5hUYvpUtN43ciDauxgd-eRVdj4k3&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lax3-2.xx&_nc_gid=wDGLKlGw66E8PfonK73TCA&oh=00_AfWDaTAc1ko_g4YYkmt5FpHhWweoXKWIubviat2mI-sKgg&oe=68A05C3D",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/javier.hurtares.5",
        "created_at": "2025-08-11 17:24:20",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccd#Guayas | En Dur\u00e1n realizamos un taller de alimentaci\u00f3n saludable \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 con productos locales y nutritivos para embarazadas, ni\u00f1as y ni\u00f1os mayores de 6 meses.\n\u2705 Fomentamos la #LactanciaMaterna \ud83e\udd31 exclusiva y complementaria para #LaNuevaInfancia \u2728.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0rmVN7YTT7w2ewVC44cgjMGno4ez9fWvGZzKAw5zr8QbdT9j5g8HUng8qNcJXjUFRl",
        "facebookId": "1085997453624415",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0mbGgnQh1324jK3mRNmQ83JcCSqamBZi5ntjpobSwqPucMWdNPwvBVyCAuX13cL39l",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0mbGgnQh1324jK3mRNmQ83JcCSqamBZi5ntjpobSwqPucMWdNPwvBVyCAuX13cL39l?comment_id=1954387215335214",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3MDEwMDI3NzA5N18xOTU0Mzg3MjE1MzM1MjE0",
        "comment": "Saludos \ud83c\uddea\ud83c\udde8",
        "user": "Mashi Pedro Yuquilema Vacacela",
        "user_profile": "https://scontent.fdxb3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/454730149_1915519588916296_3814417497560537669_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=GhQ8TaZSj9MQ7kNvwFo2ist&_nc_oc=AdkClV9ay_39ApHVtHAI5ZoN2VPRQzEWMlrmYYtG0WTbQAX6jS4sbmWL38a0ZtCojrxeFhBnVk6ufmVL8M9e3np8&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fdxb3-1.fna&_nc_gid=nSZa3cCXGDYJ0VPB7uJ9dg&oh=00_AfXSsJOuhXuvUO7XK28oQHPUNyTKy7qCjdGy4aDhBOw2Dw&oe=68A13A8C",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/mashipedroyuquilemavacacela",
        "created_at": "2025-08-12 10:51:42",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa Hoy marchamos #FirmesPorEcuador.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0mbGgnQh1324jK3mRNmQ83JcCSqamBZi5ntjpobSwqPucMWdNPwvBVyCAuX13cL39l",
        "facebookId": "10238270100277097",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0mbGgnQh1324jK3mRNmQ83JcCSqamBZi5ntjpobSwqPucMWdNPwvBVyCAuX13cL39l",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0mbGgnQh1324jK3mRNmQ83JcCSqamBZi5ntjpobSwqPucMWdNPwvBVyCAuX13cL39l?comment_id=1282621726105301",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3MDEwMDI3NzA5N18xMjgyNjIxNzI2MTA1MzAx",
        "comment": "#NoboaNuncaMas el peor ser humano Daniel Noboa Azin",
        "user": "Andy Alarcon",
        "user_profile": "https://scontent.fdxb3-3.fna.fbcdn.net/v/t39.30808-1/528714685_122148419780785456_4601351697205156753_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=JFL-5raGB-IQ7kNvwGOrlM1&_nc_oc=AdmdahsQNpFyBh_6hY3NPDHhXBhj0P7Qp6BcpS4WTLDDpKJ8Xy-5BC1DzMGPldj4VMtxOq0UJStfOmFAhkz5ul7d&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fdxb3-3.fna&_nc_gid=nSZa3cCXGDYJ0VPB7uJ9dg&oh=00_AfXYwtZe4IAGDESkj-cFZgj2iQtTuPArlorhKjGphQwqaQ&oe=68A14D1E",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/andrade.asociados.2025",
        "created_at": "2025-08-12 10:35:21",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa Hoy marchamos #FirmesPorEcuador.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0mbGgnQh1324jK3mRNmQ83JcCSqamBZi5ntjpobSwqPucMWdNPwvBVyCAuX13cL39l",
        "facebookId": "10238270100277097",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0mbGgnQh1324jK3mRNmQ83JcCSqamBZi5ntjpobSwqPucMWdNPwvBVyCAuX13cL39l",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0mbGgnQh1324jK3mRNmQ83JcCSqamBZi5ntjpobSwqPucMWdNPwvBVyCAuX13cL39l?comment_id=798290192862508",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3MDEwMDI3NzA5N183OTgyOTAxOTI4NjI1MDg=",
        "comment": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "user": "Juan Andres Davila",
        "user_profile": "https://scontent.fdxb3-4.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-1/93290814_3128372773849224_4246019915959500800_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=3SdiBOJc6hwQ7kNvwHOiHEm&_nc_oc=AdmOje-BX7lW5h7mb1gPdQ9MBeWHfw4IO93BWh2Uw62htUYKM2LCV2YdG51iwWrpmXe1eS9k7GM2zFwTCQzHPZbW&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fdxb3-4.fna&_nc_gid=nSZa3cCXGDYJ0VPB7uJ9dg&oh=00_AfVTycD3_LVyN3X8-cvhy04lI2w3eeWdks1qewwGln3ZPA&oe=68C2E13F",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/juanandres.davila",
        "created_at": "2025-08-12 10:32:37",
        "likes_count": "1",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa Hoy marchamos #FirmesPorEcuador.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0mbGgnQh1324jK3mRNmQ83JcCSqamBZi5ntjpobSwqPucMWdNPwvBVyCAuX13cL39l",
        "facebookId": "10238270100277097",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0HXGyKErdq1Lw7qtMBT1CVmDRNntM1Uh5JTbLMQTAgnRhaSMs6yXLdvE9faMQxNu1l",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0HXGyKErdq1Lw7qtMBT1CVmDRNntM1Uh5JTbLMQTAgnRhaSMs6yXLdvE9faMQxNu1l?comment_id=1989061345255589",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDg2NTc0MTc2OTAwMDc2XzE5ODkwNjEzNDUyNTU1ODk=",
        "comment": "Entonces no  contaminen los  recursos h\u00eddricos del pa\u00eds con mega contratos de miner\u00eda.",
        "user": "MaJose BO",
        "user_profile": "https://scontent.fplu17-1.fna.fbcdn.net/v/t1.6435-1/127213789_10158599608889566_3256847836662807554_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=Cx_QdxpuY6UQ7kNvwFmPZ5_&_nc_oc=AdkJZeGoY8vpoMtlGUyYPwvmOqkS6BUiyNOFLPedueREEXCNihLWCOROT2tHJcAPOsU&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent.fplu17-1.fna&_nc_gid=UV6nxBe7DBId2rxgdPffTg&oh=00_AfXnhlLrKaOb7Vdk-yoOtfnNdcZ-cEdMTULy3Vde5yW4Sw&oe=68C2F63D",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-08-12 09:03:28",
        "likes_count": "1",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udca7Consumir agua segura es cuidar la salud \ud83d\ude09.\nHierve el agua entre 1  a 3 minutos antes de tomarla \ud83d\udeb0. Te ayudar\u00e1 a prevenir enfermedades y evita que la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil entre en tu hogar \u274c\ud83c\udfe1.\n\n\u00a1A la desnutrici\u00f3n le ganamos juntos!\n\n#LaNuevaInfancia",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0HXGyKErdq1Lw7qtMBT1CVmDRNntM1Uh5JTbLMQTAgnRhaSMs6yXLdvE9faMQxNu1l",
        "facebookId": "1086574176900076",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0mbGgnQh1324jK3mRNmQ83JcCSqamBZi5ntjpobSwqPucMWdNPwvBVyCAuX13cL39l",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid02qSiPy5cptPwZzbDQZLg3qZ8CNyQ91UDpFhbWJE91gRq494GNwKW4FAqLcfnVjQDkl?comment_id=1282621726105301&reply_comment_id=622469617222935",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3MDEwMDI3NzA5N182MjI0Njk2MTcyMjI5MzU=",
        "comment": "Andy Alarcon que tal comentario se\u00f1or correista",
        "user": "Alicia Camacho Saa",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/464924980_10225950682622289_4259088804540662377_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=OevC-5Nl7bIQ7kNvwFqORL4&_nc_oc=AdnYpA-TE7WxdM48qV5NwYxgy6ieN0xCdcae4uqCqVfn3UH1JqalM9jGmaUUW-eXaNw&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-2.xx&_nc_gid=Q1uT0P1YAb2mMYDZb2XRkQ&oh=00_AfUQqjuzKgX8S-s2yrtoCAxyEzcgk3rfaA6VbU9R7HWthw&oe=68A1E952",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/alicia.camachosaa",
        "created_at": "2025-08-12 21:15:47",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa Hoy marchamos #FirmesPorEcuador.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0mbGgnQh1324jK3mRNmQ83JcCSqamBZi5ntjpobSwqPucMWdNPwvBVyCAuX13cL39l",
        "facebookId": "10238270100277097",
        "threadingDepth": 1
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl?comment_id=1210350600845855",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NjIwNjE0OTc0MF8xMjEwMzUwNjAwODQ1ODU1",
        "comment": "Ecuador, los honestos somos m\u00e1s",
        "user": "Rafael Sarmiento",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/490996252_693645340008344_4436409123332188274_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=tkDBPen0Ae0Q7kNvwFJEW8F&_nc_oc=Adn7lhojQG558i-M8c745B7sotZ9DZY8KKigAVbyfJr8KXP50I5j7qNx5LvL7sxj86Y&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-2.xx&_nc_gid=EsqRaI3U2pAVke7WZau_pg&oh=00_AfUgt_YDgaWVwUZzXw4RGq67v3PROucluojoHoEA6DGkFw&oe=68A30B5C",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/rafael.sarmiento.611477",
        "created_at": "2025-08-12 19:58:49",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\u00a1Hoy demostramos que estamos #FirmesPorEcuador! Porque todos merecemos un mejor pa\u00eds, m\u00e1s seguro, pr\u00f3spero y con m\u00e1s oportunidades. Mientras los #Jueces quieren detenernos para conseguirlo, nosotros nos unimos por un pa\u00eds donde #LaNuevaInfancia crezca sin limitaciones.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "facebookId": "10238276206149740",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl?comment_id=733841439613036",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NjIwNjE0OTc0MF83MzM4NDE0Mzk2MTMwMzY=",
        "comment": "Por esto era la marcha?",
        "user": "Gemax Ecu",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/495198730_1283765280132290_7071437332564045755_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=_iL6HfsEyOMQ7kNvwE_Bp5S&_nc_oc=Adk5F_ZU8X2bhIc03BrFAEGawn2joXeBjDJNh0r0eAnMqLDvOHR8drKZ1CpBfOMskZ0&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-1.xx&_nc_gid=EsqRaI3U2pAVke7WZau_pg&oh=00_AfWvHodysy0HXojOBJTJCcqCU01unFI6-TOueEnV8uX6YQ&oe=68A2FECA",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/gemax.guayaquil.927",
        "created_at": "2025-08-13 20:31:05",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\u00a1Hoy demostramos que estamos #FirmesPorEcuador! Porque todos merecemos un mejor pa\u00eds, m\u00e1s seguro, pr\u00f3spero y con m\u00e1s oportunidades. Mientras los #Jueces quieren detenernos para conseguirlo, nosotros nos unimos por un pa\u00eds donde #LaNuevaInfancia crezca sin limitaciones.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "facebookId": "10238276206149740",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl?comment_id=1302673561462879",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NjIwNjE0OTc0MF8xMzAyNjczNTYxNDYyODc5",
        "comment": "Que.maravilloso.trabajo Maria de Lourdes",
        "user": "Lucia Astudillo",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/449049010_3706055192979060_5419045004905793908_n.jpg?stp=c256.0.1536.1536a_cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=-BT4SrhF4OMQ7kNvwFh0BVO&_nc_oc=Adknb2BHGfczZAOcaSZJXjNb4wh6RgaHZj_ti3QO53CbOQi7UWZmtTSRdo3puoO9zDM&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-1.xx&_nc_gid=EsqRaI3U2pAVke7WZau_pg&oh=00_AfXsPsqjHHzxUcIDijq9NpkqV4zZ9mYQW4DE2xQnXTWIdg&oe=68A32AE2",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/lucia.astudillo.79",
        "created_at": "2025-08-13 10:04:53",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\u00a1Hoy demostramos que estamos #FirmesPorEcuador! Porque todos merecemos un mejor pa\u00eds, m\u00e1s seguro, pr\u00f3spero y con m\u00e1s oportunidades. Mientras los #Jueces quieren detenernos para conseguirlo, nosotros nos unimos por un pa\u00eds donde #LaNuevaInfancia crezca sin limitaciones.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "facebookId": "10238276206149740",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl?comment_id=739615062258537",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NjIwNjE0OTc0MF83Mzk2MTUwNjIyNTg1Mzc=",
        "comment": "\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaafuerza ministra",
        "user": "Mashi Pedro Yuquilema Vacacela",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/454730149_1915519588916296_3814417497560537669_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=GhQ8TaZSj9MQ7kNvwEeHSvC&_nc_oc=AdnbKtJ9S-iIKTd8wrVVNWJmw3Q7jZM7uSamfqhyAkkpIY66A89ZGrdXWA2ocIgVp9M&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-1.xx&_nc_gid=EsqRaI3U2pAVke7WZau_pg&oh=00_AfX1YVtDqWXng3KGXj3lI3CSmTFNTR88AiXf4eCDyuULZA&oe=68A334CC",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/mashipedroyuquilemavacacela",
        "created_at": "2025-08-13 09:14:59",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\u00a1Hoy demostramos que estamos #FirmesPorEcuador! Porque todos merecemos un mejor pa\u00eds, m\u00e1s seguro, pr\u00f3spero y con m\u00e1s oportunidades. Mientras los #Jueces quieren detenernos para conseguirlo, nosotros nos unimos por un pa\u00eds donde #LaNuevaInfancia crezca sin limitaciones.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "facebookId": "10238276206149740",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl?comment_id=1281409303628463",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NjIwNjE0OTc0MF8xMjgxNDA5MzAzNjI4NDYz",
        "comment": "Y despu\u00e9s de este show qu\u00e9?\nMa\u00f1ana, nada habr\u00e1 pasado. Los viajantes a pagar sus gastos en espera de lo ofrecido: mantener su trabajo,",
        "user": "Edwin Ramzerez",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/215513475_10224122047654325_6265337376838412120_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=nH-w_KbUECAQ7kNvwGBFgNb&_nc_oc=AdlASsxAz38vUYxEZIz_gVWNiVDilfZxRySefGfjwybael3WSsyY5_l5sBwWekHH4p0&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-1.xx&_nc_gid=EsqRaI3U2pAVke7WZau_pg&oh=00_AfUSkraUQ1ASTcTeVRKGMDvVcrsEUt_pMQvIJrdwQc2YPA&oe=68A3183C",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/edwin.ramzerez",
        "created_at": "2025-08-12 23:23:17",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\u00a1Hoy demostramos que estamos #FirmesPorEcuador! Porque todos merecemos un mejor pa\u00eds, m\u00e1s seguro, pr\u00f3spero y con m\u00e1s oportunidades. Mientras los #Jueces quieren detenernos para conseguirlo, nosotros nos unimos por un pa\u00eds donde #LaNuevaInfancia crezca sin limitaciones.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "facebookId": "10238276206149740",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl?comment_id=1169272171630226",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NjIwNjE0OTc0MF8xMTY5MjcyMTcxNjMwMjI2",
        "comment": "jajajaj",
        "user": "Jck Glsr",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/456297985_10233001641401402_5920376186530867905_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=bCi62Jk2i1cQ7kNvwGz6qc6&_nc_oc=Adl-1iSjBl5bQVce6_j558GKgJssAzJbVTcawc7d9pLGorJ5zl5FpGrzLJ5DGRVHhsk&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-2.xx&_nc_gid=EsqRaI3U2pAVke7WZau_pg&oh=00_AfWBOOnlTYU2cTSBBiE4E2MjBrYbFIXtp_OoTAMgtQ8lSw&oe=68A30F91",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-08-12 23:02:00",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\u00a1Hoy demostramos que estamos #FirmesPorEcuador! Porque todos merecemos un mejor pa\u00eds, m\u00e1s seguro, pr\u00f3spero y con m\u00e1s oportunidades. Mientras los #Jueces quieren detenernos para conseguirlo, nosotros nos unimos por un pa\u00eds donde #LaNuevaInfancia crezca sin limitaciones.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "facebookId": "10238276206149740",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl?comment_id=1177720757453345",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NjIwNjE0OTc0MF8xMTc3NzIwNzU3NDUzMzQ1",
        "comment": "Que pena por tantos neonatos que han muerto este a\u00f1o en Ecuador.",
        "user": "Flores Marcelo",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/400355920_852850936291204_3200521174540472454_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=qhjl1dWliSwQ7kNvwGj59r9&_nc_oc=AdnxoKR22AZe3V3rb5gtqmUljUtYXs_BP6wibawQTVddQqvRcTCloJf6KqKsHk7XjEQ&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-1.xx&_nc_gid=EsqRaI3U2pAVke7WZau_pg&oh=00_AfUP5XplFr95XPuFM96j1wluYxHouyQQgJWXgHAmoSzRqQ&oe=68A32F4C",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/mflores1060.hot",
        "created_at": "2025-08-12 21:34:21",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\u00a1Hoy demostramos que estamos #FirmesPorEcuador! Porque todos merecemos un mejor pa\u00eds, m\u00e1s seguro, pr\u00f3spero y con m\u00e1s oportunidades. Mientras los #Jueces quieren detenernos para conseguirlo, nosotros nos unimos por un pa\u00eds donde #LaNuevaInfancia crezca sin limitaciones.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "facebookId": "10238276206149740",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl?comment_id=753525610943559",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NjIwNjE0OTc0MF83NTM1MjU2MTA5NDM1NTk=",
        "comment": "Dios no entiendo, qu\u00e9 incoherencias...",
        "user": "Claudia Viveros",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/273126438_4557043887757228_8790684888986809586_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=zNA3cTfv3KMQ7kNvwG-3Y7b&_nc_oc=Adl7dSDICT9bWGi9TlM90z3dojJSbQK8CiOWxK6Ft2fN_GQLRoUIrakPJBu4EBa4RiY&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-1.xx&_nc_gid=EsqRaI3U2pAVke7WZau_pg&oh=00_AfWL-FZzqaxIvZGIWffm4thZAMj_tMrzsupIVOoLbIzt1w&oe=68A32511",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/claudia.viveros.779",
        "created_at": "2025-08-12 21:33:25",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\u00a1Hoy demostramos que estamos #FirmesPorEcuador! Porque todos merecemos un mejor pa\u00eds, m\u00e1s seguro, pr\u00f3spero y con m\u00e1s oportunidades. Mientras los #Jueces quieren detenernos para conseguirlo, nosotros nos unimos por un pa\u00eds donde #LaNuevaInfancia crezca sin limitaciones.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "facebookId": "10238276206149740",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl?comment_id=1826181501327590",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NjIwNjE0OTc0MF8xODI2MTgxNTAxMzI3NTkw",
        "comment": "3 forajidos..pagados cascaras",
        "user": "H\u00eddrica Del Agua",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/530643723_122213690012280451_4315432822999207244_n.jpg?stp=c0.0.515.515a_cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=PuVehwb3-GMQ7kNvwGx8C9F&_nc_oc=AdmHZUWJ_bTyxHiXTr__eU7ZE3icpO6y2cJo7otiMAJCwndjBOqS5sbaZw-U3M87VMI&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-2.xx&_nc_gid=EsqRaI3U2pAVke7WZau_pg&oh=00_AfVPhHcv-wohnhJOcfyIEGr8ROwjrY7XTlTtcp4Je_H0Wg&oe=68A3129B",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/people/H%C3%ADdrica-Del-Agua/pfbid02WMS8ahe5pph6kK2A1qBPZ46AyRt3X2Qt5NkT3aNhQJzHDjF17Ga7uYHNvMV6dxY7l/",
        "created_at": "2025-08-12 18:04:30",
        "likes_count": "1",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\u00a1Hoy demostramos que estamos #FirmesPorEcuador! Porque todos merecemos un mejor pa\u00eds, m\u00e1s seguro, pr\u00f3spero y con m\u00e1s oportunidades. Mientras los #Jueces quieren detenernos para conseguirlo, nosotros nos unimos por un pa\u00eds donde #LaNuevaInfancia crezca sin limitaciones.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "facebookId": "10238276206149740",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl?comment_id=611453735093360",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NjIwNjE0OTc0MF82MTE0NTM3MzUwOTMzNjA=",
        "comment": "Con el pretexto de la marcha subi\u00f3 la gasolina bobos",
        "user": "Darwin Maldonado",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/462144322_551745883918158_7753909314190545727_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=2hS6OaBEY9YQ7kNvwFgSvqh&_nc_oc=AdllYkXQnLEF36V-VbJv-dAVuVl-eh1kZjXpYgSQokUDC7LEf3Ze3JB8O-BvLWa7Qy0&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-2.xx&_nc_gid=EsqRaI3U2pAVke7WZau_pg&oh=00_AfXsyOiESz3JOxLl8FUgxiNZSBQ9JZ0ux6J1kigIj9mxWA&oe=68A33261",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/darwin.maldonado.536761",
        "created_at": "2025-08-12 18:00:53",
        "likes_count": "1",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\u00a1Hoy demostramos que estamos #FirmesPorEcuador! Porque todos merecemos un mejor pa\u00eds, m\u00e1s seguro, pr\u00f3spero y con m\u00e1s oportunidades. Mientras los #Jueces quieren detenernos para conseguirlo, nosotros nos unimos por un pa\u00eds donde #LaNuevaInfancia crezca sin limitaciones.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "facebookId": "10238276206149740",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl?comment_id=1177720757453345&reply_comment_id=630186933049248",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NjIwNjE0OTc0MF82MzAxODY5MzMwNDkyNDg=",
        "comment": "Flores Marcelo todo es x culpa del rey de los florindos noboistas Daniel Novoa que lo \u00fanico que el novita nos a dado i nos seguir\u00e1 dando es el 100 x ciento de inseguridad i el 100 x ciento de sicariato solo el 10 x ciento del pueblo ecuatoriano son florindos noboistas i el 90 x ciento del pueblo ecuatoriano somos correistas de coraz\u00f3n es x eso que n la consulta popular el no i mil veces no va a ganar aunque les pese a los florindos noboistas",
        "user": "Augusto Pozo",
        "user_profile": "https://scontent-mia5-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/396702865_905950874500667_1465478553702144582_n.jpg?stp=c0.0.250.250a_cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=AdwHCKR4-hEQ7kNvwEDAvnY&_nc_oc=AdmMpTBD_umBqwMgzpZjGZVO84xIiQqkkLC7sQmxPy8t0mvxRrqtkxmj_R6G7VfnTO0&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-mia5-1.xx&_nc_gid=r9NhN41TG2opp0Q6qOC9vA&oh=00_AfXyR5W8SW8kchm8dYqq5HNRzLCmoSyq4qQ0jHKIdF3PLA&oe=68A31588",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/augusto.pozo.528",
        "created_at": "2025-08-12 22:35:14",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\u00a1Hoy demostramos que estamos #FirmesPorEcuador! Porque todos merecemos un mejor pa\u00eds, m\u00e1s seguro, pr\u00f3spero y con m\u00e1s oportunidades. Mientras los #Jueces quieren detenernos para conseguirlo, nosotros nos unimos por un pa\u00eds donde #LaNuevaInfancia crezca sin limitaciones.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "facebookId": "10238276206149740",
        "threadingDepth": 1
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl?comment_id=3180122898802448",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NjIwNjE0OTc0MF8zMTgwMTIyODk4ODAyNDQ4",
        "comment": "Todos esos vendieron su dignidad por un caf\u00e9 y un s\u00e1ndwich \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "user": "Darwin Maldonado",
        "user_profile": "https://scontent-mia3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/462144322_551745883918158_7753909314190545727_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=2hS6OaBEY9YQ7kNvwFB0B28&_nc_oc=AdnwmVAGKcosNYc1X_kWbjsGWMpoYmhkEWuZvtPTT9xE7XLy2lhFzKjo_XgG8PF0KmY&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-mia3-2.xx&_nc_gid=oDLCCPCjXtJybFrcjFZhfg&oh=00_AfV7JtR52RhfH2lDOdq2PIsxbmV6cqUvoTBOaUSlL-ZScw&oe=68A33261",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/darwin.maldonado.536761",
        "created_at": "2025-08-12 18:00:28",
        "likes_count": "2",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\u00a1Hoy demostramos que estamos #FirmesPorEcuador! Porque todos merecemos un mejor pa\u00eds, m\u00e1s seguro, pr\u00f3spero y con m\u00e1s oportunidades. Mientras los #Jueces quieren detenernos para conseguirlo, nosotros nos unimos por un pa\u00eds donde #LaNuevaInfancia crezca sin limitaciones.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "facebookId": "10238276206149740",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl?comment_id=1210350600845855&reply_comment_id=1812140969734377",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NjIwNjE0OTc0MF8xODEyMTQwOTY5NzM0Mzc3",
        "comment": "Rafael Sarmiento jajaja. ..si t\u00fa andale",
        "user": "Armany Romero",
        "user_profile": "https://scontent-den2-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/481072584_973862354814481_1623893021905017144_n.jpg?stp=c0.0.720.720a_cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=-EYENY-UfEoQ7kNvwEjx5z_&_nc_oc=AdmaN7bHdUj9v2jDfNfeIT8SRH42MNaWY7amjAaRoC1rFzUTyvt-R0Y-Ydc8YuUxpI4&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-den2-1.xx&_nc_gid=Pm8d4voOgVuFw2Pw4VDECw&oh=00_AfWlIbT7JPb_OedULDRzbkJhlmWELpv6sTQ_5jI5UCQRxg&oe=68A325BE",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/armany.romero.50",
        "created_at": "2025-08-13 13:09:23",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\u00a1Hoy demostramos que estamos #FirmesPorEcuador! Porque todos merecemos un mejor pa\u00eds, m\u00e1s seguro, pr\u00f3spero y con m\u00e1s oportunidades. Mientras los #Jueces quieren detenernos para conseguirlo, nosotros nos unimos por un pa\u00eds donde #LaNuevaInfancia crezca sin limitaciones.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "facebookId": "10238276206149740",
        "threadingDepth": 1
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl?comment_id=1210350600845855&reply_comment_id=1398346968132555",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NjIwNjE0OTc0MF8xMzk4MzQ2OTY4MTMyNTU1",
        "comment": "Rafael Sarmiento obvio, Noboa fuera",
        "user": "Gemax Ecu",
        "user_profile": "https://scontent-den2-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/495198730_1283765280132290_7071437332564045755_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=_iL6HfsEyOMQ7kNvwHwyF7R&_nc_oc=AdnLUnwBnO2ykVR2fQSERp6MmeFf-UOPMNM2r8yU4WT1MvMcpbrlQ61WdxfRxUQxubA&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-den2-1.xx&_nc_gid=Pm8d4voOgVuFw2Pw4VDECw&oh=00_AfVF_amJ3mLFhnrlNS8GQVjchJ8YZMPTxjOtsDj6Fht5sg&oe=68A2FECA",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/gemax.guayaquil.927",
        "created_at": "2025-08-13 20:31:32",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\u00a1Hoy demostramos que estamos #FirmesPorEcuador! Porque todos merecemos un mejor pa\u00eds, m\u00e1s seguro, pr\u00f3spero y con m\u00e1s oportunidades. Mientras los #Jueces quieren detenernos para conseguirlo, nosotros nos unimos por un pa\u00eds donde #LaNuevaInfancia crezca sin limitaciones.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid033VfDMPZYHvA6q4H1xaPGRU6NdjNg2NtEWtZy6U1mrcVQitgnTki3T4fVKLeemVffl",
        "facebookId": "10238276206149740",
        "threadingDepth": 1
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/?comment_id=1147739627193105",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3MzQ2MDUyMTEwMV8xMTQ3NzM5NjI3MTkzMTA1",
        "comment": "De que pa\u00eds seguro habla est\u00e1 vieja mal parida mama huevos",
        "user": "Willian Muenala",
        "user_profile": "https://scontent-mia3-3.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/492326571_122210483048189573_6957639057532492894_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_p32x32_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=F3EkbhMgDBgQ7kNvwFI1z_t&_nc_oc=AdnW5nT-6CEUgPvTQq5LmdZii892TbnlV7ycylXf5XhEab1QQlOK_C5NqxzBMF2UWQE&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-mia3-3.xx&_nc_gid=CLXvOdsepFVxXHZnCgeOEA&oh=00_AfWB99L7qbnrtiI2yuI4BCBfocp-Ax_Es272pkyPpapQ8A&oe=68A3061D",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/people/Willian-Muenala/pfbid024mGWqD9oSh6JCbH9jm546U8wHUaPwhYorRX9ZhCDP3ZsyQBTwLxrrBG955t2pWP8l/",
        "created_at": "2025-08-13 09:23:42",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u26a0\ufe0f En Ecuador, en el 2023 - 2024, m\u00e1s de 72 mil ni\u00f1os dejaron sus estudios por factores como la inseguridad. No podemos permitir que la violencia les robe su educaci\u00f3n y su futuro. Hoy marchamos...",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/",
        "facebookId": "10238273460521101",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/?comment_id=1699272270715449",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3MzQ2MDUyMTEwMV8xNjk5MjcyMjcwNzE1NDQ5",
        "comment": "Jajaja jajajaja Florinda sinverg\u00fcenza todo a favor de este miserable mafioso sinverg\u00fcenza ladr\u00f3n fuera Noboa fuera fuera Noboa fuera",
        "user": "Willian Muenala",
        "user_profile": "https://scontent-mia3-3.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/492326571_122210483048189573_6957639057532492894_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_p32x32_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=F3EkbhMgDBgQ7kNvwFI1z_t&_nc_oc=AdnW5nT-6CEUgPvTQq5LmdZii892TbnlV7ycylXf5XhEab1QQlOK_C5NqxzBMF2UWQE&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-mia3-3.xx&_nc_gid=CLXvOdsepFVxXHZnCgeOEA&oh=00_AfWB99L7qbnrtiI2yuI4BCBfocp-Ax_Es272pkyPpapQ8A&oe=68A3061D",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/people/Willian-Muenala/pfbid024mGWqD9oSh6JCbH9jm546U8wHUaPwhYorRX9ZhCDP3ZsyQBTwLxrrBG955t2pWP8l/",
        "created_at": "2025-08-13 09:22:42",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u26a0\ufe0f En Ecuador, en el 2023 - 2024, m\u00e1s de 72 mil ni\u00f1os dejaron sus estudios por factores como la inseguridad. No podemos permitir que la violencia les robe su educaci\u00f3n y su futuro. Hoy marchamos...",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/",
        "facebookId": "10238273460521101",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/?comment_id=1762869031102987",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3MzQ2MDUyMTEwMV8xNzYyODY5MDMxMTAyOTg3",
        "comment": null,
        "user": "Jck Glsr",
        "user_profile": "https://scontent-mia3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/456297985_10233001641401402_5920376186530867905_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=bCi62Jk2i1cQ7kNvwFyaEn5&_nc_oc=AdmQhfUgLWKlntW9tcIVwK5TH-y3xLiNx3KBE3Lyo7qZuDBY6tHUVICs4XXgVNutTyE&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-mia3-2.xx&_nc_gid=CLXvOdsepFVxXHZnCgeOEA&oh=00_AfWJfmRd8SntiTnlBF4NCg8MMnVK-XsUiMTgZpdahUBHfw&oe=68A30F91",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-08-13 07:24:47",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u26a0\ufe0f En Ecuador, en el 2023 - 2024, m\u00e1s de 72 mil ni\u00f1os dejaron sus estudios por factores como la inseguridad. No podemos permitir que la violencia les robe su educaci\u00f3n y su futuro. Hoy marchamos...",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/",
        "facebookId": "10238273460521101",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/?comment_id=1242512527555570",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3MzQ2MDUyMTEwMV8xMjQyNTEyNTI3NTU1NTcw",
        "comment": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\ud83e\udd73",
        "user": "Maria NM",
        "user_profile": "https://scontent-mia3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/508758468_10239765548295546_7267538972596138335_n.jpg?stp=c0.10.942.940a_cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=7e2lFrkDrK0Q7kNvwH_3Qu_&_nc_oc=AdkvwnKjnrP_OnGcenfn2tJMQ8CLohwpwDASpLRs_tjSCZzA6yNtUgwjDglgn3Puuqg&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-mia3-1.xx&_nc_gid=CLXvOdsepFVxXHZnCgeOEA&oh=00_AfWmcfMcf8E6zu8G7ez5MbfddTkS1sDNdQnnUMdM_eYGSw&oe=68A333D5",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-08-12 14:19:32",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u26a0\ufe0f En Ecuador, en el 2023 - 2024, m\u00e1s de 72 mil ni\u00f1os dejaron sus estudios por factores como la inseguridad. No podemos permitir que la violencia les robe su educaci\u00f3n y su futuro. Hoy marchamos...",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/",
        "facebookId": "10238273460521101",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/?comment_id=1728808017761104",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3MzQ2MDUyMTEwMV8xNzI4ODA4MDE3NzYxMTA0",
        "comment": "Es una marcha pac\u00edfica..\nTodo se da en pro, del bienestar del pa\u00eds, no es en contra contra de la Corte Constitucional, mas bien para que  tome conciencia.\nPara que el pais tenga Leyes en defensa del ciudadano de a pie, del que va al colegio,  de padres de familia.  No se quiere que las ventajas sean a favor de la delincuencia organizada,  que quiere someter al pueblo.\nEs hora que los Se\u00f1ores de La Corte Constitucional,  entre en raz\u00f3n.   \nEl Mandante le pide, con el Sr. Presidente que es un hombre \u00e9tico y con moral.\nPor eso tiene el respaldo del Pa\u00eds.  Adelante Sr. Presidente el Mandante le apoya y le apoyar\u00e1 siempre.Es una marcha pac\u00edfica..\nTodo se de en pro, del bienestar del pa\u00eds, no es en contra contra de la Corte Constitucional, mas bien para que  tomae conciencia.\n Para que el pais tenga Leyes en defensa del ciudadano de a pie, del que va al colegio,  de padres de familia.  No se quiere que las ventajas sean a favor de la delincuencia organizada,  que quiere someter al pueblo.\nEs hora que los Se\u00f1ores de La Corte Constitucional,  entre en raz\u00f3n.   \nEl Mandante le pide, con el Sr. Presidente que es un hombre \u00e9tico y con moral, por eso tiene el respaldo del Pa\u00eds.  Adelante Sr. Presidente el Mandante le apoya y le apoyar\u00e1 siempre.",
        "user": "Patricia Parra",
        "user_profile": "https://scontent-mia3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/509155978_122111907740894053_7329994599944650292_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=NVhZB-0bMtYQ7kNvwEKPAWy&_nc_oc=Adm9UlmZ9OxjCpRoG3NvVvXLDU22v0YT6q8iuysZ9csx0M-g18lb_XOz2bIC1w41bNg&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-mia3-2.xx&_nc_gid=CLXvOdsepFVxXHZnCgeOEA&oh=00_AfXDqcPimG2ltOyFhAjGVW_ivGiS7dFx4AAKQe4NGbic-w&oe=68A31FF0",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/people/Patricia-Parra/pfbid02ZfKGjZ518fk6CgLbScv9ZZWGHDeYfHrTcSiU5p6zt1SWPEnxNFesTzncVBUsoADdl/",
        "created_at": "2025-08-12 14:18:02",
        "likes_count": "3",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u26a0\ufe0f En Ecuador, en el 2023 - 2024, m\u00e1s de 72 mil ni\u00f1os dejaron sus estudios por factores como la inseguridad. No podemos permitir que la violencia les robe su educaci\u00f3n y su futuro. Hoy marchamos...",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/reel/536755072817175/",
        "facebookId": "10238273460521101",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/reel/1834684057258925/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/reel/1834684057258925/?comment_id=1868254074103835",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NTQ2NDEzMTE5MF8xODY4MjU0MDc0MTAzODM1",
        "comment": "Fuera Noboa fuera fuera Noboa fuera mafioso sinverg\u00fcenza ladr\u00f3n fuera",
        "user": "Willian Muenala",
        "user_profile": "https://scontent-sjc6-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/492326571_122210483048189573_6957639057532492894_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_p32x32_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=F3EkbhMgDBgQ7kNvwHF5VTy&_nc_oc=AdnmPRsGvmLffIHQlsBXjsOSsGT9_YJqtvJsNwj2wW7-8tFqFhv2vAha2sg0L47bvJ8&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-sjc6-1.xx&_nc_gid=DS5xNWODFgIVyliH7J1vsQ&oh=00_AfUO_AmG37qQZVin-uce7ogbUhZsG9A86lHO0Fx6nrE7hg&oe=68A3061D",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/people/Willian-Muenala/pfbid024mGWqD9oSh6JCbH9jm546U8wHUaPwhYorRX9ZhCDP3ZsyQBTwLxrrBG955t2pWP8l/",
        "created_at": "2025-08-13 01:59:41",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaaHoy se escuch\u00f3 la voz del Ecuador: no aceptamos que los #Jueces act\u00faen por intereses personales. \nDefendemos un pa\u00eds seguro, con educaci\u00f3n, cultura, empleo y futuro para #LaNuevaInfancia....",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/reel/1834684057258925/",
        "facebookId": "10238275464131190",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/reel/1834684057258925/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/reel/1834684057258925/?comment_id=1080570894226151",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NTQ2NDEzMTE5MF8xMDgwNTcwODk0MjI2MTUx",
        "comment": null,
        "user": "Diego Falconi Parker",
        "user_profile": "https://scontent-sjc6-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/325416595_735912354614015_8594109471604058774_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=fViQW2uYfnoQ7kNvwHZHZ3s&_nc_oc=AdlJoZ3V9Q6ame0L-sGKNQrRbVPtZS12kmsnSF0AtBG-tIu6CBlJxjW80wuSvO2242Q&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-sjc6-1.xx&_nc_gid=DS5xNWODFgIVyliH7J1vsQ&oh=00_AfVpklUMOMHRF1Ui9nCSFGoVM4QEkkN6ioM_r4dchXMb-A&oe=68A31B1F",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/diegofalconiparker",
        "created_at": "2025-08-12 22:22:30",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaaHoy se escuch\u00f3 la voz del Ecuador: no aceptamos que los #Jueces act\u00faen por intereses personales. \nDefendemos un pa\u00eds seguro, con educaci\u00f3n, cultura, empleo y futuro para #LaNuevaInfancia....",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/reel/1834684057258925/",
        "facebookId": "10238275464131190",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/reel/1834684057258925/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/reel/1834684057258925/?comment_id=714566958250184",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NTQ2NDEzMTE5MF83MTQ1NjY5NTgyNTAxODQ=",
        "comment": "Excelente trabajo Maria de Lourdes, sigue adelante con los proyectos",
        "user": "Luis Antonio Ibarra Jarrin",
        "user_profile": "https://scontent-sjc3-1.xx.fbcdn.net/v/t1.6435-1/93578999_862826354211554_208061714900451328_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=4jqACJ4Nr9wQ7kNvwHR2S0V&_nc_oc=AdkkQcsb-v-T8f9iy3mozb4RaEQRRARc866VMooXUxPdYPF7RLSpszp9qiRNCDjvHZs&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-sjc3-1.xx&_nc_gid=DS5xNWODFgIVyliH7J1vsQ&oh=00_AfV1Nhhsrg1ZL5vf79hf-4v-VE8NLq4GxRJqtVKjhF_ToQ&oe=68C4C640",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/luisantonio.ibarrajarrin.7",
        "created_at": "2025-08-12 20:02:41",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaaHoy se escuch\u00f3 la voz del Ecuador: no aceptamos que los #Jueces act\u00faen por intereses personales. \nDefendemos un pa\u00eds seguro, con educaci\u00f3n, cultura, empleo y futuro para #LaNuevaInfancia....",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/reel/1834684057258925/",
        "facebookId": "10238275464131190",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/reel/1834684057258925/",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/reel/1834684057258925/?comment_id=560610327042716",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODI3NTQ2NDEzMTE5MF81NjA2MTAzMjcwNDI3MTY=",
        "comment": "Apoyo total a todas las acciones.!! Excelente trabajo Mar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83e\udd1d",
        "user": "Xime Hurtado",
        "user_profile": "https://scontent-sjc6-1.xx.fbcdn.net/v/t1.6435-1/202140703_4193079634048148_3072835066642593117_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=6P-8UC-arsYQ7kNvwFo1cG5&_nc_oc=AdmNjGz-6GE1wcxQNrsk-dz8HBCOZuRS9MjVmf2cw5G8arsb1HTRB0Ym7-t_v4c_qHo&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-sjc6-1.xx&_nc_gid=DS5xNWODFgIVyliH7J1vsQ&oh=00_AfW60_9iQccs7G5acPhfnmmWxnEUUV1cISj2fmWza7o9hQ&oe=68C4D0B0",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-08-12 17:16:25",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaaHoy se escuch\u00f3 la voz del Ecuador: no aceptamos que los #Jueces act\u00faen por intereses personales. \nDefendemos un pa\u00eds seguro, con educaci\u00f3n, cultura, empleo y futuro para #LaNuevaInfancia....",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/reel/1834684057258925/",
        "facebookId": "10238275464131190",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0JvXhrxwMtspDntBRVg92BNYB6LXPFH1SWWzjyFPoXQr545p2s173X9XYKMCda4M3l",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0JvXhrxwMtspDntBRVg92BNYB6LXPFH1SWWzjyFPoXQr545p2s173X9XYKMCda4M3l?comment_id=782952921011119",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDg4MjAyODcwMDcwNTQwXzc4Mjk1MjkyMTAxMTExOQ==",
        "comment": "Ratas de alcantarillas",
        "user": "Javier Hurtares",
        "user_profile": "https://scontent-atl3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/248587018_423727849183644_4556286227503630934_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=3eqaiuG2qrUQ7kNvwFo1_4u&_nc_oc=AdlJ-AUctSOB3m14CmaLuZdaBpAHNM0rtA4SXACbqZR5Q6mVkzHpRLIisF9FauS0dSM&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-atl3-1.xx&_nc_gid=_l18gA8BT0yXn0WQbCmbWg&oh=00_AfUye_rPHxLS7sSPrUJ8B2_cck9zNh3pUenRoBOs51fkkw&oe=68A4187D",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/javier.hurtares.5",
        "created_at": "2025-08-14 14:18:36",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccd#Pichincha | En Cochapamba, junto a Ministerio de Salud P\u00fablica, capacitamos sobre controles prenatales y de ni\u00f1o sano, #LactanciaMaterna\ud83e\udd31 y alimentaci\u00f3n complementaria a partir de los 6 meses de #LaNuevaInfancia. \ud83c\udf1f\n\u2705 Destacamos la importancia del Bono 1000 D\u00edas para prevenir la desnutrici\u00f3n.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0JvXhrxwMtspDntBRVg92BNYB6LXPFH1SWWzjyFPoXQr545p2s173X9XYKMCda4M3l",
        "facebookId": "1088202870070540",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid034qREDPrNonMe8AvaeBNFUafMfHmnEPwMB76NpEXSnbbT41HkEncx8dTVA62g3YmSl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid034qREDPrNonMe8AvaeBNFUafMfHmnEPwMB76NpEXSnbbT41HkEncx8dTVA62g3YmSl?comment_id=1285037463313346",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDg5MTQ2OTkzMzA5NDYxXzEyODUwMzc0NjMzMTMzNDY=",
        "comment": "Nuestro agradecimiento estimada, Ministra :\nMar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz ,por recibir \ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa",
        "user": "Mashi Pedro Yuquilema Vacacela",
        "user_profile": "https://scontent-atl3-3.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/454730149_1915519588916296_3814417497560537669_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=o-Rs7CtIrPkQ7kNvwHLB_-9&_nc_oc=AdlUUfEOHKjvqZtWbc4mztqklYP_iONd0deW_TdtVbJITWwGNcldlzbc4yon3v67Abc&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-atl3-3.xx&_nc_gid=nrFTm9pYVNnlOUPAR92Xsg&oh=00_AfVuqxIZ1Tnkf-AIZYskqTYv-MADo6bhjn1WTGoGByna2Q&oe=68A5D7CC",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/mashipedroyuquilemavacacela",
        "created_at": "2025-08-15 15:29:07",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83e\udd1d \u00a1A la desnutrici\u00f3n le ganamos juntos!\nNos reunimos con las fundaciones FISE, Vivimos para Servir, FIERPI, Ind\u00edgena de Salud del Ecuador y l\u00edderes comunitarios de Pichincha para impulsar soluciones frente a la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil. \u2728\n\n\u2705 Acordamos capacitar a la comunidad sobre c\u00f3mo prevenir la DCI, acercar los servicios del Estado en las Brigadas por #LaNuevaInfancia con controles de salud, #LactanciaMaterna \ud83e\udd31 y la importancia del Bono 1000 D\u00edas para embarazadas, ni\u00f1as y ni\u00f1os.\ud83c\udf1f\n\n#LaNuevaInfancia",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid034qREDPrNonMe8AvaeBNFUafMfHmnEPwMB76NpEXSnbbT41HkEncx8dTVA62g3YmSl",
        "facebookId": "1089146993309461",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl?comment_id=1142242494629508",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDg5MjU0NTg5OTY1MzY4XzExNDIyNDI0OTQ2Mjk1MDg=",
        "comment": "Como le gust\u00f3 a mi beb\u00e9 la comida saludable",
        "user": "Nachita Alvarez Herrera",
        "user_profile": "https://scontent-lga3-3.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/449314305_1005008147644153_2543260793715293664_n.jpg?stp=c0.0.720.720a_cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=sWfw3IlFBoYQ7kNvwFRHC6k&_nc_oc=AdmS_4t4FpkrPgsyJB3Ir5ul0TlVvPTDfO_iqvWZ0xzdRq0ypVA1lop9MN7pJIJZslI&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lga3-3.xx&_nc_gid=iHWThi1uhYRati2qa1awjg&oh=00_AfX-o3QrHI5UjN-nkVrFoOGtXQkIz1rfYStbZGogRbGCEg&oe=68A5D7BC",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/nachita.alvarezherrera",
        "created_at": "2025-08-15 21:53:31",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccd#LosR\u00edos | En el cant\u00f3n Mocache, junto a Ministerio Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica Social Ecuador, Ministerio de Salud P\u00fablica y actores locales, realizamos un taller de alimentaci\u00f3n saludable con productos locales \ud83e\udd58.\n\u2705 Dialogamos sobre planificaci\u00f3n familiar y el Bono 1000 D\u00edas para prevenir la desnutrici\u00f3n \ud83d\udc4f.\n\n#LaNuevaInfancia.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl",
        "facebookId": "1089254589965368",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl?comment_id=4098537057065717",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDg5MjU0NTg5OTY1MzY4XzQwOTg1MzcwNTcwNjU3MTc=",
        "comment": "Con la ayuda de Dios \nTodo sali\u00f3 mejor de lo planificado gracias a las autoridades, profesora y familias presentes con nuestros babys pasamos una linda tarde",
        "user": "Karolina Coello",
        "user_profile": "https://scontent-lga3-3.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/480308786_654626170556091_3731856490230068885_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=C7Bwrht6W5cQ7kNvwHDTy0B&_nc_oc=AdmTCZpGvvVZy6ymaPw3ZQhfpdjKDzsex6Dxzk2CqNyLZn0nR5j7fdo5Dk2pSqcp5XI&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lga3-3.xx&_nc_gid=iHWThi1uhYRati2qa1awjg&oh=00_AfXJKFy3QX8fXYmty81E6kV6m7lcaig4Dagt9cZhBqKpOw&oe=68A5C0FE",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-08-15 21:19:40",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccd#LosR\u00edos | En el cant\u00f3n Mocache, junto a Ministerio Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica Social Ecuador, Ministerio de Salud P\u00fablica y actores locales, realizamos un taller de alimentaci\u00f3n saludable con productos locales \ud83e\udd58.\n\u2705 Dialogamos sobre planificaci\u00f3n familiar y el Bono 1000 D\u00edas para prevenir la desnutrici\u00f3n \ud83d\udc4f.\n\n#LaNuevaInfancia.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl",
        "facebookId": "1089254589965368",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl?comment_id=1282834353377309",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDg5MjU0NTg5OTY1MzY4XzEyODI4MzQzNTMzNzczMDk=",
        "comment": "Excelente",
        "user": "Nataly Zhunio Rodriguez",
        "user_profile": "https://scontent-lga3-3.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/472017929_2881052558734205_4228863742463277675_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=8EVYZlL3nOwQ7kNvwGmK97d&_nc_oc=Adm8qvUfOwUJBWmkbHth6hyT7BrxBu_YnigXNs0Be8pOzu-EUyt24UXehBiOl3dCshw&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lga3-3.xx&_nc_gid=iHWThi1uhYRati2qa1awjg&oh=00_AfUepruvITTfkn5aSNQXNfdnpPf7iQQWk8-vr2RKDQtDtg&oe=68A5E308",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/nataly.zhuniorodriguez",
        "created_at": "2025-08-15 19:34:55",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccd#LosR\u00edos | En el cant\u00f3n Mocache, junto a Ministerio Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica Social Ecuador, Ministerio de Salud P\u00fablica y actores locales, realizamos un taller de alimentaci\u00f3n saludable con productos locales \ud83e\udd58.\n\u2705 Dialogamos sobre planificaci\u00f3n familiar y el Bono 1000 D\u00edas para prevenir la desnutrici\u00f3n \ud83d\udc4f.\n\n#LaNuevaInfancia.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl",
        "facebookId": "1089254589965368",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl?comment_id=2301276527009019",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDg5MjU0NTg5OTY1MzY4XzIzMDEyNzY1MjcwMDkwMTk=",
        "comment": "Gracias a dios salio todo bien  y muchas felicidades para todas",
        "user": "Hugo Ochoa",
        "user_profile": "https://scontent-lga3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/531440343_832546355951378_5610513355934368935_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=W4SgubY_CpoQ7kNvwFj9re4&_nc_oc=Adm_G9v3BsRU2vW88iIWIeZJeFuq0oBqLJQDG403X9HN7BCzZfNgypEtoS4p8PvJvdA&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lga3-2.xx&_nc_gid=iHWThi1uhYRati2qa1awjg&oh=00_AfXznhixjEifhnD47Jk42hbheeMsEjmx8uGABc9iGGNQqA&oe=68A5B53D",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/hugo.ochoa.741334",
        "created_at": "2025-08-15 19:02:46",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccd#LosR\u00edos | En el cant\u00f3n Mocache, junto a Ministerio Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica Social Ecuador, Ministerio de Salud P\u00fablica y actores locales, realizamos un taller de alimentaci\u00f3n saludable con productos locales \ud83e\udd58.\n\u2705 Dialogamos sobre planificaci\u00f3n familiar y el Bono 1000 D\u00edas para prevenir la desnutrici\u00f3n \ud83d\udc4f.\n\n#LaNuevaInfancia.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl",
        "facebookId": "1089254589965368",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl?comment_id=1470564377486905",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDg5MjU0NTg5OTY1MzY4XzE0NzA1NjQzNzc0ODY5MDU=",
        "comment": "Muchas felicidades para todos las mamita",
        "user": "Mirella Flor Pilozo",
        "user_profile": "https://scontent-lga3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/530294005_1289232039501857_1040938499765470127_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=2MdDUqW2Xo4Q7kNvwGe4ZTo&_nc_oc=AdlmWksigVawEHn1JeFrGwN8547Fbh58f8t0U-wPU_djAYLk7U_E62wDrxvDFwranyk&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lga3-1.xx&_nc_gid=iHWThi1uhYRati2qa1awjg&oh=00_AfVtYmsV1L0jAmTNw04IGJZJJGaOOFr7uudV8iW6-s8rrQ&oe=68A5CE0F",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/mirella.florpilozo",
        "created_at": "2025-08-15 18:59:18",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccd#LosR\u00edos | En el cant\u00f3n Mocache, junto a Ministerio Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica Social Ecuador, Ministerio de Salud P\u00fablica y actores locales, realizamos un taller de alimentaci\u00f3n saludable con productos locales \ud83e\udd58.\n\u2705 Dialogamos sobre planificaci\u00f3n familiar y el Bono 1000 D\u00edas para prevenir la desnutrici\u00f3n \ud83d\udc4f.\n\n#LaNuevaInfancia.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl",
        "facebookId": "1089254589965368",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl?comment_id=784733397395955",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDg5MjU0NTg5OTY1MzY4Xzc4NDczMzM5NzM5NTk1NQ==",
        "comment": "Excelente participaci\u00f3n de las familias usuarias y el personal de las diferentes carteras de estado \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "user": "Talina Coto Alvarez",
        "user_profile": "https://scontent-lga3-2.xx.fbcdn.net/v/t1.6435-1/85181282_2888584617851528_8578907671489413120_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=8RCmigqzfuUQ7kNvwEePwMH&_nc_oc=AdliiMsI25-r1rSoI6jABsewsDkX6QOLjzABTAY-OJFXaqCPKaxgUUE_5LmXEmWiL-Y&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lga3-2.xx&_nc_gid=iHWThi1uhYRati2qa1awjg&oh=00_AfVPjF1TLwMvkv1YW-ke-Pygz8LeT_a0hGaylakx-fz4Ng&oe=68C75AEA",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/talina.cotoalvarez",
        "created_at": "2025-08-15 17:51:14",
        "likes_count": "1",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccd#LosR\u00edos | En el cant\u00f3n Mocache, junto a Ministerio Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica Social Ecuador, Ministerio de Salud P\u00fablica y actores locales, realizamos un taller de alimentaci\u00f3n saludable con productos locales \ud83e\udd58.\n\u2705 Dialogamos sobre planificaci\u00f3n familiar y el Bono 1000 D\u00edas para prevenir la desnutrici\u00f3n \ud83d\udc4f.\n\n#LaNuevaInfancia.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid0Kji6fkd6nhhdc56zsLTTnD6rQKg7Z5bJpAEYt4VmXbdDXcABEztq8qNpKvWbX7cTl",
        "facebookId": "1089254589965368",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid037cPpU8LBE5Yena5CQ6KghbQPLoyyfSiscyYKpKqMwTpcTT2aoKHRQsaTi9VcFn7Pl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid037cPpU8LBE5Yena5CQ6KghbQPLoyyfSiscyYKpKqMwTpcTT2aoKHRQsaTi9VcFn7Pl?comment_id=1069542168703814",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODMxNTMyODg0Nzc4M18xMDY5NTQyMTY4NzAzODE0",
        "comment": "Ese, drogadicto \ud83e\udd2e",
        "user": "Andy Alarcon",
        "user_profile": "https://scontent-ord5-3.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/528714685_122148419780785456_4601351697205156753_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=FiNQiReZIskQ7kNvwESVcZu&_nc_oc=Adni6gHKbYngOXQbUMyw62fEAQGz40qUGG5J1tZ3X_AacckRznd58b6UfIt46_TplEs&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-ord5-3.xx&_nc_gid=v9nulfyzLryTwadePV-E4g&oh=00_AfX3A-j0zQvRLOgfxmRUzV83WIar2s4OhTEaoGMyoO3c7Q&oe=68A5B21E",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/andrade.asociados.2025",
        "created_at": "2025-08-15 20:23:42",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "Mar\u00eda De Lourdes Mu\u00f1oz. 4,133 likes \u00b7 309 talking about this. Digital creator",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid037cPpU8LBE5Yena5CQ6KghbQPLoyyfSiscyYKpKqMwTpcTT2aoKHRQsaTi9VcFn7Pl",
        "facebookId": "10238315328847783",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02vKa3AvwWioYADBv5vZvggseL8uZUcnaA74WD5FvFSkM75PSLrdi5a4bjncW5WxxEl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02vKa3AvwWioYADBv5vZvggseL8uZUcnaA74WD5FvFSkM75PSLrdi5a4bjncW5WxxEl?comment_id=713018131773575",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDkwMDI2NTU2NTU0ODM4XzcxMzAxODEzMTc3MzU3NQ==",
        "comment": "D\u00f3nde es x soy del guasmo sur y ni enterada",
        "user": "Palma Faty",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/522227167_23898096723192124_1353949018431817714_n.jpg?stp=c0.0.612.612a_cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=4abC8StpKioQ7kNvwGDBNY-&_nc_oc=AdkgGVOmcLO_Dz_vdG6mN8iBP2V-jf7katWAyefyCJPWdf_42OZ1Cb8GW2YnLsBxniA&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-1.xx&_nc_gid=LgDPPqGhORnDdPx7GvVzhA&oh=00_AfXuHwr8Fa1amkXRBdgZd6rRnwkLl4FuYsI3mqlN18b95g&oe=68A6FD56",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-08-16 16:45:29",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccd#Guayas | En Guasmo Sur desarrollamos la Brigada por #LaNuevaInfancia junto a instituciones del Estado \ud83c\udf1f. Brindamos controles de salud \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f, vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89, cedulaci\u00f3n \ud83e\udeaa y m\u00e1s.\n\u2705 Desde la Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil compartimos informaci\u00f3n sobre el Bono 1000 D\u00edas para prevenir la desnutrici\u00f3n.",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02vKa3AvwWioYADBv5vZvggseL8uZUcnaA74WD5FvFSkM75PSLrdi5a4bjncW5WxxEl",
        "facebookId": "1090026556554838",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02mD6xeh4J24Uwx9vw1T6NaqMoZddJPs8oJMtQiPhtw96Vs5vYwGvExsGtFfS6MwDQl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02mD6xeh4J24Uwx9vw1T6NaqMoZddJPs8oJMtQiPhtw96Vs5vYwGvExsGtFfS6MwDQl?comment_id=1258029008898334",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDkwMTAxNDM2NTQ3MzUwXzEyNTgwMjkwMDg4OTgzMzQ=",
        "comment": "Deben tambi\u00e9n arreglar la app tiene fallas en el registro de vacunas deben arreglar Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil",
        "user": "Kate Pati\u00f1o",
        "user_profile": "https://scontent-atl3-3.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/515866511_24295663176740466_1008041559505273450_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=PYiDeG954LYQ7kNvwEzdES0&_nc_oc=Adm6cveyE6I9-3kVL6R0vk02p7YjuZ9IsNiI4H2IYDkiN_JP_xfFdhUZyrMpOgC1HuDN-pL054NJFPlGCLkuwXCi&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-atl3-3.xx&_nc_gid=JkiDPAb0n4AHu5oweLz06Q&oh=00_AfVJDnI6ndSK-4FbvF63w65IjXmB-YvBWHu7KTiFzrtE4g&oe=68A70A96",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/tikaprincesds.patino",
        "created_at": "2025-08-16 19:25:43",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u00a1Lo sabemos! \ud83e\udee3 Has olvidado llevar a tu beb\u00e9 a su control \ud83d\ude48 \u00a1Que no vuelva a pasar! \ud83d\udcf2 Con #InfanciaEc, lleva un registro completo de la salud de tu beb\u00e9. \u00a1Todo en un solo lugar al alcance de tu mano! \ud83d\ude09\n#LaNuevaInfancia",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02mD6xeh4J24Uwx9vw1T6NaqMoZddJPs8oJMtQiPhtw96Vs5vYwGvExsGtFfS6MwDQl",
        "facebookId": "1090101436547350",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid04Z3Gbuii6cPr4mZb6UpB5cXgyjPLdC2oLi1ZdGK3e65WpSLhSjVwZ3jWkmS5E6tcl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid04Z3Gbuii6cPr4mZb6UpB5cXgyjPLdC2oLi1ZdGK3e65WpSLhSjVwZ3jWkmS5E6tcl?comment_id=702511662807233",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDkwODAxNDE5ODEwNjg1XzcwMjUxMTY2MjgwNzIzMw==",
        "comment": "\ud83d\ude14no se que hacer,  pasa prendido a mi seno",
        "user": "Umpalumpa Nayo",
        "user_profile": "https://scontent-dfw5-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/531940338_122258063114078545_471316607974853016_n.jpg?stp=c0.18.540.540a_cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=ESKu8xvV72IQ7kNvwGOX6-h&_nc_oc=Adkamgf4H1M_Darb10DzXvl9XPWYr2WUFJDR8C-2BwK1M7VGZ6SEMDlk2H5_ok9Tpsw&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-dfw5-2.xx&_nc_gid=JK6E1eUiF6XrKj3Z3w3zIQ&oh=00_AfWk5qpWComVsGQL7gbPUoO2z4oscsVfgDEk7j55yfvMTQ&oe=68A822DA",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/people/Umpalumpa-Nayo/61552356355851/",
        "created_at": "2025-08-17 15:37:50",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Sin Contexto",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u261d\ufe0f \u00a1La #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil se puede prevenir! Nuestra app #InfanciaEc te ofrece consejos semanales para mantener a tu beb\u00e9 sano y fuerte.\nDesc\u00e1rgala en Play Store.\n\n#LaNuevaInfancia",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid04Z3Gbuii6cPr4mZb6UpB5cXgyjPLdC2oLi1ZdGK3e65WpSLhSjVwZ3jWkmS5E6tcl",
        "facebookId": "1090801419810685",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0MDYpRX8AAjhYFJn82ZmTD8sZeERJ8RNjwdgkeBX5HAcs8Cd9KBJESWz3m1CQVP9Cl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0MDYpRX8AAjhYFJn82ZmTD8sZeERJ8RNjwdgkeBX5HAcs8Cd9KBJESWz3m1CQVP9Cl?comment_id=1099963452224840",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDIzODM0MTE3MzgxMzg5MV8xMDk5OTYzNDUyMjI0ODQw",
        "comment": "Puras mentiras \ud83e\udd25 #FueraNoboaFuera",
        "user": "Andy Alarcon",
        "user_profile": "https://scontent-ord5-3.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/528714685_122148419780785456_4601351697205156753_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=FiNQiReZIskQ7kNvwE00CYP&_nc_oc=AdkdZPyfsmT7PxxCOhwe6wnjqt2Fxv4A-TUrvoRywHZ_4SPPQKyBZmhy7N-nJP-N7c8&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-ord5-3.xx&_nc_gid=LpxbPBll0kZxZlZxTnU5bA&oh=00_AfWyxjKFuLP8dFPF9umS0EN5JepeN_6SkOHkI7Fmkkfoug&oe=68A88D5E",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/andrade.asociados.2025",
        "created_at": "2025-08-17 20:45:01",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "#ElNuevoEcuadorConstruye",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/maria.d.munoz.969/posts/pfbid0MDYpRX8AAjhYFJn82ZmTD8sZeERJ8RNjwdgkeBX5HAcs8Cd9KBJESWz3m1CQVP9Cl",
        "facebookId": "10238341173813891",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l?comment_id=2454664341582300",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDkxNjAyMTc5NzMwNjA5XzI0NTQ2NjQzNDE1ODIzMDA=",
        "comment": "seg\u00fan el registro social mi beb\u00e9 tiene un umbral alto y vivimos en el campo somos de escasos recursos y seg\u00fan un umbral alto ni siquiera el censo me hace la visita y x eso el no puede recibir el Bono 1000 dias",
        "user": "Keysha Carpio",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-2.xx.fbcdn.net/v/t1.30497-1/453178253_471506465671661_2781666950760530985_n.png?stp=cp0_dst-png_s32x32&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=136b72&_nc_ohc=tt8z1knDr6oQ7kNvwEvJlg-&_nc_oc=AdmDRtGxscDPA07A6nmDwmOHkOIW4VP8r-j-PYzlzIq-VLjdq2VrLj_Bbdn9I7noXYE&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-2.xx&oh=00_AfURWBNVq1pBv4O9Z9jeIEpX80tkv2xWSTvztfOq4pIXOw&oe=68CB583A",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/people/Keysha-Carpio/pfbid0txqFNyEa9ynFtyg2FGSWbi6kGiRQzWEZWD93SdstkWZXcUFUTchynUTTKd1EPun7l/",
        "created_at": "2025-08-18 19:45:47",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccc Bolet\u00edn de Prensa \ud83d\udcf0 | \u00a1Hist\u00f3rica inversi\u00f3n para el bienestar de #LaNuevaInfancia! #ElNuevoEcuador destin\u00f3 USD 442.6 millones en 2025 para prevenir la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Conoce m\u00e1s aqu\u00ed: https://goo.su/WWZJrPS",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l",
        "facebookId": "1091602179730609",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l?comment_id=1138111098177756",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDkxNjAyMTc5NzMwNjA5XzExMzgxMTEwOTgxNzc3NTY=",
        "comment": "Dinero que no permite mover de las cuentas",
        "user": "Wendy Ter\u00e1n",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/500033235_3536207969844605_9159506302391935764_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=3Itp4JqnmVMQ7kNvwG2X9o5&_nc_oc=AdnvsBTE4VkRJeS9dkGBc8NFgxQ4HkGEtK-pyY03Lydg_k3mFFTFrNH5HRCHvWSDXBs&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-2.xx&_nc_gid=I_lWJt2GwPUtmjmz0rx29g&oh=00_AfXynbfCzu3YfTJR3QD96FCUnRitA9R5vYB5ZPybLG6axQ&oe=68A9B7E9",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/caro.teran.560",
        "created_at": "2025-08-18 18:18:31",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccc Bolet\u00edn de Prensa \ud83d\udcf0 | \u00a1Hist\u00f3rica inversi\u00f3n para el bienestar de #LaNuevaInfancia! #ElNuevoEcuador destin\u00f3 USD 442.6 millones en 2025 para prevenir la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Conoce m\u00e1s aqu\u00ed: https://goo.su/WWZJrPS",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l",
        "facebookId": "1091602179730609",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l?comment_id=1130513772328652",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDkxNjAyMTc5NzMwNjA5XzExMzA1MTM3NzIzMjg2NTI=",
        "comment": "Hay una se\u00f1ora que es de escasos recursos y est\u00e1 embarazada",
        "user": "Anthony Su\u00e1rez",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/480258131_9377885322292971_4311258770195478227_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=goPgY0RmNJMQ7kNvwEgXf3k&_nc_oc=AdnF6NrP_zDycL1OkFJXQJN1GeeJBT5qj9WnmWloGsXJnDyffroT6IGc7x1JCNFQF-c&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-1.xx&_nc_gid=I_lWJt2GwPUtmjmz0rx29g&oh=00_AfXoznOfXI5IwivpVzkKpPao4950ZUGnnUu6KONU7kwqtw&oe=68A99CC8",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/antony.suarez.5283",
        "created_at": "2025-08-18 16:09:10",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccc Bolet\u00edn de Prensa \ud83d\udcf0 | \u00a1Hist\u00f3rica inversi\u00f3n para el bienestar de #LaNuevaInfancia! #ElNuevoEcuador destin\u00f3 USD 442.6 millones en 2025 para prevenir la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Conoce m\u00e1s aqu\u00ed: https://goo.su/WWZJrPS",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l",
        "facebookId": "1091602179730609",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l?comment_id=1849630922254952",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDkxNjAyMTc5NzMwNjA5XzE4NDk2MzA5MjIyNTQ5NTI=",
        "comment": "Excelente \ud83d\udc23",
        "user": "ZH J\u0101n\u0113th",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/529857710_1754366845212534_369987414281388624_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=q4exhRQafvYQ7kNvwEQIPf7&_nc_oc=Adkf0SGTmLOpmkjD15E6vWB9qBP7BX-G-WqFna1gvwz44wSvZFr_2Xjd68SV09SlFx4&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-1.xx&_nc_gid=I_lWJt2GwPUtmjmz0rx29g&oh=00_AfU0Bx-RSP5Tyh4-wV32s_dVrNyI3cxvuoy7He6DvxXYRw&oe=68A9B252",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/janneth.ulcuango.5",
        "created_at": "2025-08-18 15:52:24",
        "likes_count": "1",
        "clasificacion": "Positivo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccc Bolet\u00edn de Prensa \ud83d\udcf0 | \u00a1Hist\u00f3rica inversi\u00f3n para el bienestar de #LaNuevaInfancia! #ElNuevoEcuador destin\u00f3 USD 442.6 millones en 2025 para prevenir la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Conoce m\u00e1s aqu\u00ed: https://goo.su/WWZJrPS",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l",
        "facebookId": "1091602179730609",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l?comment_id=1274089840829129",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDkxNjAyMTc5NzMwNjA5XzEyNzQwODk4NDA4MjkxMjk=",
        "comment": "Hist\u00f3rica inversi\u00f3n dicen...\nHip\u00f3critas, si no les interesa la salud . \nEl Sistema de Salud es el m\u00e1s destrozado x este gobierno inepto",
        "user": "Pepe Manaba",
        "user_profile": "https://scontent-lga3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/486803814_2722483614615068_6408009477290779436_n.jpg?stp=c0.0.1200.1200a_cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=tp3yaLzCPD0Q7kNvwGqo-d1&_nc_oc=AdkbqMB2SYXOih2_EDA1DCNT230l3Su-IkDwM44qKhexWFhhVmzZUsQHUw20Qkv1FqwUe91jMkVHdkTFzMTeYoDI&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lga3-2.xx&_nc_gid=qs_qEqxMzsARHJi39V59Fg&oh=00_AfVWZ-c4lYCROpjz8X19fiN3glGYkYkLDjIztUH20Jqhkg&oe=68A9D57A",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-08-18 22:31:23",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\ud83d\udccc Bolet\u00edn de Prensa \ud83d\udcf0 | \u00a1Hist\u00f3rica inversi\u00f3n para el bienestar de #LaNuevaInfancia! #ElNuevoEcuador destin\u00f3 USD 442.6 millones en 2025 para prevenir la #Desnutrici\u00f3nCr\u00f3nicaInfantil. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Conoce m\u00e1s aqu\u00ed: https://goo.su/WWZJrPS",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid037WcCvKtXP4fgUwe69WRa6RFuHHyZr2jsNcuhzof6Qob46mipYSngnwxbXrCjnsT8l",
        "facebookId": "1091602179730609",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl?comment_id=1497822634688308",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDkxNjg5NzQ5NzIxODUyXzE0OTc4MjI2MzQ2ODgzMDg=",
        "comment": "Dicen que mi bb esta desnutrido no se que hacer \ud83d\ude14",
        "user": "Umpalumpa Nayo",
        "user_profile": "https://scontent-hou1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/531940338_122258063114078545_471316607974853016_n.jpg?stp=c0.18.540.540a_cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=1d2534&_nc_ohc=T_A2Q80lTlgQ7kNvwE7RG_S&_nc_oc=AdkXHFQbQCaCc9KdyHdArT8X9o9P7aqjIoJW76wgtnbO-2Bxhou2-FB05xCEOlVl5Ck&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-hou1-1.xx&_nc_gid=VCrmopNCViRE-2qG_wqEag&oh=00_AfViDLblBk0n-anB0-KUz7vgDo-pJlfvlReE7qWHaV03ZQ&oe=68AA8D9A",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/people/Umpalumpa-Nayo/61552356355851/",
        "created_at": "2025-08-19 12:37:43",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u261d\ufe0f #ElNuevoEcuadorImpulsa la lucha contra la desnutrici\u00f3n infantil. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\nEn 2025, destinamos USD 442.6 millones a la Estrategia #EcuadorSinDesnutrici\u00f3n para cuidar a #LaNuevaInfancia y mujeres embarazadas. \n\ud83c\udf1f  \u00a1Por un pa\u00eds con m\u00e1s oportunidades para la ni\u00f1ez!",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl",
        "facebookId": "1091689749721852",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl?comment_id=1537100654338708",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDkxNjg5NzQ5NzIxODUyXzE1MzcxMDA2NTQzMzg3MDg=",
        "comment": "Yo quisiera tener bono pero a\u00fan no soy beneficiaria ojal\u00e1 y si me puedan dar para poder tener para m\u00ed beb\u00e9 o mis medicamentos",
        "user": "Mercedes Castro",
        "user_profile": "https://scontent-det1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/376883438_1397158751175169_5627565191051553841_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=GohKijYpFs8Q7kNvwE3vNxk&_nc_oc=AdnElROI7-GgkcHX3uOazBwBOBlHU29jdQf_pYndfNwOGKHbGnIxOVixJHjEZByfhJE&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-det1-1.xx&_nc_gid=pIyQjs2IE8XpixqKLNjwMw&oh=00_AfWmJnkaOBQe8TQWEf3yqc2LwKLxqh--iAdHYQhZIxxNCg&oe=68AAA7C1",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/mercedes.castro.717326",
        "created_at": "2025-08-19 14:58:12",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Negativo",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u261d\ufe0f #ElNuevoEcuadorImpulsa la lucha contra la desnutrici\u00f3n infantil. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\nEn 2025, destinamos USD 442.6 millones a la Estrategia #EcuadorSinDesnutrici\u00f3n para cuidar a #LaNuevaInfancia y mujeres embarazadas. \n\ud83c\udf1f  \u00a1Por un pa\u00eds con m\u00e1s oportunidades para la ni\u00f1ez!",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl",
        "facebookId": "1091689749721852",
        "threadingDepth": 0
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl?comment_id=1537100654338708&reply_comment_id=1063009268933699",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDkxNjg5NzQ5NzIxODUyXzEwNjMwMDkyNjg5MzM2OTk=",
        "comment": "Mercedes Castro Buenas tardes. Env\u00edanos un mensaje por interno con sus datos para poder ayudarle.",
        "user": "Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil",
        "user_profile": "https://scontent-iad3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/532159627_1088295880061239_3021572027651750852_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=2d3e12&_nc_ohc=i-UCsHyDtGwQ7kNvwERAyxK&_nc_oc=AdmvVlKrLmTVHhThNdwqAcoRZb3sU8hG3SGjKWnZLwMphI_MzV1a9tnKKFVN9VxvufA&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-iad3-1.xx&_nc_gid=WtgU6AdlpQMIIhkFKoNdUA&oh=00_AfUsKBeQBR_oQSi3-a8fyv-CLwFos7Qp6WrSeKXhyq6lfw&oe=68AAD76D",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc",
        "created_at": "2025-08-19 16:41:53",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u261d\ufe0f #ElNuevoEcuadorImpulsa la lucha contra la desnutrici\u00f3n infantil. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\nEn 2025, destinamos USD 442.6 millones a la Estrategia #EcuadorSinDesnutrici\u00f3n para cuidar a #LaNuevaInfancia y mujeres embarazadas. \n\ud83c\udf1f  \u00a1Por un pa\u00eds con m\u00e1s oportunidades para la ni\u00f1ez!",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl",
        "facebookId": "1091689749721852",
        "threadingDepth": 1
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl?comment_id=1497822634688308&reply_comment_id=960600639533686",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDkxNjg5NzQ5NzIxODUyXzk2MDYwMDYzOTUzMzY4Ng==",
        "comment": "Umpalumpa Nayo Buenas tardes. Env\u00edanos un mensaje por interno con sus datos para poder ayudarle.",
        "user": "Secretar\u00eda T\u00e9cnica Ecuador Crece Sin Desnutrici\u00f3n Infantil",
        "user_profile": "https://scontent-hou1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/532159627_1088295880061239_3021572027651750852_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=2d3e12&_nc_ohc=i-UCsHyDtGwQ7kNvwFZwMmz&_nc_oc=AdlMhakdx-WqMF43Jv5WwrE8HX_tE0n5e6QC57TgSauoKghRnkqJRcpNOSOjAXqy1Qg&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-hou1-1.xx&_nc_gid=VsDteT8LUdW6vhWvA3nJ0g&oh=00_AfUiBZgY1NOXo9t4ZD3Lx-lBmQ6SDChrY-cDZao2XAM78w&oe=68AAD76D",
        "profileUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc",
        "created_at": "2025-08-19 16:41:48",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u261d\ufe0f #ElNuevoEcuadorImpulsa la lucha contra la desnutrici\u00f3n infantil. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\nEn 2025, destinamos USD 442.6 millones a la Estrategia #EcuadorSinDesnutrici\u00f3n para cuidar a #LaNuevaInfancia y mujeres embarazadas. \n\ud83c\udf1f  \u00a1Por un pa\u00eds con m\u00e1s oportunidades para la ni\u00f1ez!",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl",
        "facebookId": "1091689749721852",
        "threadingDepth": 1
    },
    {
        "postUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl",
        "commentUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl?comment_id=1017035353703777",
        "comment_id": "Y29tbWVudDoxMDkxNjg5NzQ5NzIxODUyXzEwMTcwMzUzNTM3MDM3Nzc=",
        "comment": "Deber\u00edan contratar nutricionistas en el primer nivel de atenci\u00f3n",
        "user": "Angel MenVac",
        "user_profile": "https://scontent-sea5-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/522847040_1410305370039001_6847435128575423131_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s32x32_tt6&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=e99d92&_nc_ohc=33XMfD9DhD4Q7kNvwF-F-yO&_nc_oc=AdmaDsjhYcO6NF5GpRAlf_x7G3MqfbxTn899gcA8cW5vpsa3QEwOVsjCK2FNRcgs4Q8&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-sea5-1.xx&_nc_gid=LVLmNpCYxb0HITh9a7NoZA&oh=00_AfV9LdXasV6QgLuRFr-OemHB2Z72ILkIFKCu_dNgLIKCWw&oe=68AAE58A",
        "profileUrl": null,
        "created_at": "2025-08-19 18:33:00",
        "likes_count": "0",
        "clasificacion": "Neutral",
        "red_social": "facebook",
        "postTitle": "\u261d\ufe0f #ElNuevoEcuadorImpulsa la lucha contra la desnutrici\u00f3n infantil. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\nEn 2025, destinamos USD 442.6 millones a la Estrategia #EcuadorSinDesnutrici\u00f3n para cuidar a #LaNuevaInfancia y mujeres embarazadas. \n\ud83c\udf1f  \u00a1Por un pa\u00eds con m\u00e1s oportunidades para la ni\u00f1ez!",
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/InfanciaEc/posts/pfbid02KKuJvXPaAkxhtFdnLPQezBnshX8WGkR9dFEpC3c8EpSzH834p713PoYG5uAMRrHHl",
        "facebookId": "1091689749721852",
        "threadingDepth": 0
    }
]